{
    "2024-120": {
        "id": "2024-120",
        "nombre": "2024 - 1er. Cuatrimestre",
        "actividadesInformacion": {
            "cantidad": 30,
            "actividades": {
                "COMP930003": {
                    "id": "COMP930003",
                    "nombre": "Algoritmos y Estructuras de Datos I (COMP930003)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "AED1 Comisi\u00f3n A Te\u00f3rico": {
                                    "nombre": "AED1 Comisi\u00f3n A Te\u00f3rico",
                                    "cupo": 108,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["De Cristoforis Pablo Esteban", "Di Piazza Gabriela Melisa"],
                                        "Jefe de TP": ["Godoy Javier Ignacio", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn", "Rubinstein Pablo Andres"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Sansone Agust\u00edn", "Tilli Dora Elena"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Bekenstein Jonathan Ezequiel", "Bustamante Luis Ricardo", "Louys Sanso Catherine Sophie", "Mamani Fernandez Jorge Ricardo", "Perez Bianchi Paula"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AED1 Comsi\u00f3n A Laboratorio": {
                                    "nombre": "AED1 Comsi\u00f3n A Laboratorio",
                                    "cupo": 108,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["De Cristoforis Pablo Esteban", "Di Piazza Gabriela Melisa"],
                                        "Jefe de TP": ["Godoy Javier Ignacio", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn", "Rubinstein Pablo Andres"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Sansone Agust\u00edn", "Tilli Dora Elena"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Bekenstein Jonathan Ezequiel", "Bustamante Luis Ricardo", "Louys Sanso Catherine Sophie", "Mamani Fernandez Jorge Ricardo", "Perez Bianchi Paula"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["09:00", "11:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["09:00", "11:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Ma\u00f1ana",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        },
                        "B": {
                            "subcomisiones": {
                                "AED1 Comsi\u00f3n B Laboratorio": {
                                    "nombre": "AED1 Comsi\u00f3n B Laboratorio",
                                    "cupo": 102,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["De Cristoforis Pablo Esteban", "Di Piazza Gabriela Melisa"],
                                        "Jefe de TP": ["Godoy Javier Ignacio", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn", "Rubinstein Pablo Andres"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Sansone Agust\u00edn", "Tilli Dora Elena"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Bekenstein Jonathan Ezequiel", "Bustamante Luis Ricardo", "Louys Sanso Catherine Sophie", "Mamani Fernandez Jorge Ricardo", "Perez Bianchi Paula"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["11:30", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["11:30", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AED1 Comisi\u00f3n B Te\u00f3rico": {
                                    "nombre": "AED1 Comisi\u00f3n B Te\u00f3rico",
                                    "cupo": 102,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["De Cristoforis Pablo Esteban", "Di Piazza Gabriela Melisa"],
                                        "Jefe de TP": ["Godoy Javier Ignacio", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn", "Rubinstein Pablo Andres"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Sansone Agust\u00edn", "Tilli Dora Elena"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Bekenstein Jonathan Ezequiel", "Bustamante Luis Ricardo", "Louys Sanso Catherine Sophie", "Mamani Fernandez Jorge Ricardo", "Perez Bianchi Paula"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "B",
                            "turno": "Ma\u00f1ana",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        },
                        "C": {
                            "subcomisiones": {
                                "AED1 Comsi\u00f3n C Laboratorio": {
                                    "nombre": "AED1 Comsi\u00f3n C Laboratorio",
                                    "cupo": 97,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Altauz Javier Hern\u00e1n", "Urtasun Mart\u00edn"],
                                        "Jefe de TP": ["Brassesco Maria Virginia", "Dengra Silvina", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Benedetti Juan Pablo", "Romano Francisco", "Vasulka Mariano", "Vita Sebastian Alberto"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Lew Deveali Simon", "Ocampo Debora Daiana"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "19:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "19:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AED1 Comisi\u00f3n C Te\u00f3rico": {
                                    "nombre": "AED1 Comisi\u00f3n C Te\u00f3rico",
                                    "cupo": 97,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Altauz Javier Hern\u00e1n", "Urtasun Mart\u00edn"],
                                        "Jefe de TP": ["Brassesco Maria Virginia", "Dengra Silvina", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Benedetti Juan Pablo", "Romano Francisco", "Vasulka Mariano", "Vita Sebastian Alberto"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Lew Deveali Simon", "Ocampo Debora Daiana"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "C",
                            "turno": "Noche",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        },
                        "D": {
                            "subcomisiones": {
                                "AED1 Comsi\u00f3n D Laboratorio": {
                                    "nombre": "AED1 Comsi\u00f3n D Laboratorio",
                                    "cupo": 95,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Altauz Javier Hern\u00e1n", "Urtasun Mart\u00edn"],
                                        "Jefe de TP": ["Brassesco Maria Virginia", "Dengra Silvina", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Benedetti Juan Pablo", "Romano Francisco", "Vasulka Mariano", "Vita Sebastian Alberto"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Lew Deveali Simon", "Ocampo Debora Daiana"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["19:30", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["19:30", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AED1 Comisi\u00f3n D Te\u00f3rico": {
                                    "nombre": "AED1 Comisi\u00f3n D Te\u00f3rico",
                                    "cupo": 95,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Altauz Javier Hern\u00e1n", "Urtasun Mart\u00edn"],
                                        "Jefe de TP": ["Brassesco Maria Virginia", "Dengra Silvina", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Benedetti Juan Pablo", "Romano Francisco", "Vasulka Mariano", "Vita Sebastian Alberto"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Lew Deveali Simon", "Ocampo Debora Daiana"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "D",
                            "turno": "Noche",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930004": {
                    "id": "COMP930004",
                    "nombre": "Algoritmos y Estructuras de Datos II (COMP930004)",
                    "comisiones": {
                        "Turno Ma\u00f1ana": {
                            "subcomisiones": {
                                "AEDII TM Te\u00f3rico": {
                                    "nombre": "AEDII TM Te\u00f3rico",
                                    "cupo": 136,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Bianchi Bruno", "Braberman Victor Adrian", "Tcach Lufrano Alexis Guido"],
                                        "Jefe de TP": ["Bendersky Diego Ariel", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Dubinsky Manuel", "Landfried Gustavo Andr\u00e9s", "Schitter Tomas Jose", "Travi Fermin"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel", "Ramirez Leandro Jes\u00fas", "Semeria Camilo"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AEDII TM Pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "AEDII TM Pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 136,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Bianchi Bruno", "Braberman Victor Adrian", "Tcach Lufrano Alexis Guido"],
                                        "Jefe de TP": ["Bendersky Diego Ariel", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Dubinsky Manuel", "Landfried Gustavo Andr\u00e9s", "Schitter Tomas Jose", "Travi Fermin"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel", "Ramirez Leandro Jes\u00fas", "Semeria Camilo"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AEDII TM Laboratorio": {
                                    "nombre": "AEDII TM Laboratorio",
                                    "cupo": 136,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Bianchi Bruno", "Braberman Victor Adrian", "Tcach Lufrano Alexis Guido"],
                                        "Jefe de TP": ["Bendersky Diego Ariel", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Dubinsky Manuel", "Landfried Gustavo Andr\u00e9s", "Schitter Tomas Jose", "Travi Fermin"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Ramirez Leandro Jes\u00fas", "Semeria Camilo"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "Turno Ma\u00f1ana",
                            "turno": "Ma\u00f1ana",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        },
                        "Turno Noche": {
                            "subcomisiones": {
                                "AED II TN Te\u00f3rico": {
                                    "nombre": "AED II TN Te\u00f3rico",
                                    "cupo": 143,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Bianchi Bruno", "Garbervetsky Diego David"],
                                        "Jefe de TP": ["Carreira Munich Tobias Agustin", "Cerdeira El\u00edas Nahuel", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Dandois Santiago Jos\u00e9", "Gastron Matias Ezequiel", "Maqueda Ignacio"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Capelo Gianluca", "Gorojovsky Roman", "Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s", "Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n", "Villani Daniela Veronica"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AED II TN Pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "AED II TN Pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 143,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Bianchi Bruno", "Garbervetsky Diego David"],
                                        "Jefe de TP": ["Carreira Munich Tobias Agustin", "Cerdeira El\u00edas Nahuel", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Dandois Santiago Jos\u00e9", "Gastron Matias Ezequiel", "Maqueda Ignacio"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Capelo Gianluca", "Gorojovsky Roman", "Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s", "Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n", "Villani Daniela Veronica"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AEDII TN Laboratorio": {
                                    "nombre": "AEDII TN Laboratorio",
                                    "cupo": 143,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Bianchi Bruno", "Garbervetsky Diego David"],
                                        "Jefe de TP": ["Carreira Munich Tobias Agustin", "Cerdeira El\u00edas Nahuel", "Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Dandois Santiago Jos\u00e9", "Gastron Matias Ezequiel", "Maqueda Ignacio"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Capelo Gianluca", "Gorojovsky Roman", "Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s", "Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n", "Villani Daniela Veronica"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "Turno Noche",
                            "turno": "Noche",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930005": {
                    "id": "COMP930005",
                    "nombre": "Algoritmos y Estructuras de Datos III (COMP930005)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "AEDIII Turno Ma\u00f1ana": {
                                    "nombre": "AEDIII Turno Ma\u00f1ana",
                                    "cupo": 120,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Bonomo Flavia", "Soulignac Francisco Juan"],
                                        "Jefe de TP": ["Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn", "Terlisky Pablo Ezequiel"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Braier Juli\u00e1n"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Amster Mart\u00edn", "Umfurer Alfredo Raul"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "13:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "13:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "AEDIII Turno Noche": {
                                    "nombre": "AEDIII Turno Noche",
                                    "cupo": 198,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Lin Min Chih", "Platzer Emilio"],
                                        "Jefe de TP": ["Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn", "Iglesias Matias Nehuen"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Brandwein Eric"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Companeetz Ezequiel", "Dinkel Ayelen", "Nores Manuel", "Raffo Leandro Javier", "Umfurer Alfredo Raul", "frassia fernando nicolas"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930007": {
                    "id": "COMP930007",
                    "nombre": "An\u00e1lisis II (COMP930007)",
                    "comisiones": {
                        "An\u00e1lisis II": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rica 1 (A-K)": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rica 1 (A-K)",
                                    "cupo": 12,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Larotonda Gabriel Andr\u00e9s"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:00", "11:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:00", "11:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Te\u00f3rica 2 (L-Z)": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rica 2 (L-Z)",
                                    "cupo": 4,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Kuna Mariel Paula"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:00", "11:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:00", "11:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Te\u00f3rica 3": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rica 3",
                                    "cupo": 14,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Paternostro Victoria"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["14:00", "16:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["14:00", "16:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Pr\u00e1ctica 1 (A-K)": {
                                    "nombre": "Pr\u00e1ctica 1 (A-K)",
                                    "cupo": 14,
                                    "docentes": {
                                        "Jefe de TP": ["Arcodia Marcos Ramiro Alfredo", "Menconi Juan Manuel", "Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Bianchi Hilde Lida"],
                                        "Ayudante de 2da": ["ALVAREZ Sergio", "Guerrero Schmidt Mateo"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["11:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["11:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Pr\u00e1ctica 2 (L-Z)": {
                                    "nombre": "Pr\u00e1ctica 2 (L-Z)",
                                    "cupo": 6,
                                    "docentes": {
                                        "Jefe de TP": ["Singer Joaqu\u00edn", "Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Ca\u00f1izares Solis Ana Mariela"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Mauas Mart\u00edn Santiago"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["11:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["11:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Pr\u00e1ctica 3": {
                                    "nombre": "Pr\u00e1ctica 3",
                                    "cupo": 11,
                                    "docentes": {
                                        "Jefe de TP": ["Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Wainstein Haimovichi Ulises"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Marchesano Florencia Mabel", "Peralta Dalia Soledad"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["16:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["16:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Te\u00f3rica 4": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rica 4",
                                    "cupo": 32,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Quallbrunn Federico"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Pr\u00e1ctica 4": {
                                    "nombre": "Pr\u00e1ctica 4",
                                    "cupo": 31,
                                    "docentes": {
                                        "Jefe de TP": ["Honore Eduardo Misael", "Luna Jose Alejandro", "Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Belen Eugenia"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "An\u00e1lisis II",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930656": {
                    "id": "COMP930656",
                    "nombre": "Aprendizaje Autom\u00e1tico 2024 (COMP930656)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "AA 1C2024": {
                                    "nombre": "AA 1C2024",
                                    "cupo": 49,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Brusco Pablo"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Buj\u00eda Gast\u00f3n"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930663": {
                    "id": "COMP930663",
                    "nombre": "Aprendizaje Autom\u00e1tico en Grafos (COMP930663)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico 1C2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico 1C2024",
                                    "cupo": 28,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Lombardi Leandro Ezequiel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["09:30", "12:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Pr\u00e1ctica (virtual) 1C2024": {
                                    "nombre": "Pr\u00e1ctica (virtual) 1C2024",
                                    "cupo": 28,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Lombardi Leandro Ezequiel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "11:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930008": {
                    "id": "COMP930008",
                    "nombre": "Base de Datos (COMP930008)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "BD Te\u00f3rico pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "BD Te\u00f3rico pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 52,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["D'arrigo Sergio Rub\u00e9n", "Ruz Cecilia Ana"],
                                        "Jefe de TP": ["Dengra Silvina", "Manna Andrea Viviana", "Rossel Catardo Gerardo"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Chiapella Ignacio J.", "Gervasoni Julio C\u00e9sar"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "BD Laboratorio": {
                                    "nombre": "BD Laboratorio",
                                    "cupo": 52,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["D'arrigo Sergio Rub\u00e9n", "Ruz Cecilia Ana"],
                                        "Jefe de TP": ["Dengra Silvina", "Manna Andrea Viviana", "Rossel Catardo Gerardo"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Chiapella Ignacio J.", "Gervasoni Julio C\u00e9sar"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930657": {
                    "id": "COMP930657",
                    "nombre": "Fundamentos de Artificial General Intelligence Safety (COMP930657)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "FAGIS 1C2024": {
                                    "nombre": "FAGIS 1C2024",
                                    "cupo": 35,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Abriola Sergio Alejandro"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930009": {
                    "id": "COMP930009",
                    "nombre": "Ingenier\u00eda de Software I (COMP930009)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "IS1 1C2024": {
                                    "nombre": "IS1 1C2024",
                                    "cupo": 116,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Wilkinson Hernan Alfredo"],
                                        "Jefe de TP": ["Contieri Maximiliano Dami\u00e1n", "Mart\u00ednez Agust\u00edn Rafael"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Martino Maximiliano", "Rinaldi Nicolas", "Tarulla Francisco Ra\u00fal"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Murga Christian Mariano", "Ocampo Debora Daiana", "Siciliani Andres"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930010": {
                    "id": "COMP930010",
                    "nombre": "Ingenier\u00eda de Software II (COMP930010)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "IS2 Laboratorio": {
                                    "nombre": "IS2 Laboratorio",
                                    "cupo": 49,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Chari Guido Mart\u00edn", "Galeotti Juan Pablo", "Uchitel Sebastian"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Zanollo Florencia"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "IS2 Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "IS2 Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 49,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Chari Guido Mart\u00edn", "Galeotti Juan Pablo", "Uchitel Sebastian"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Zanollo Florencia"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930011": {
                    "id": "COMP930011",
                    "nombre": "L\u00f3gica y Computabilidad (COMP930011)",
                    "comisiones": {
                        "L\u00f3gica y computabilidad": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rica": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rica",
                                    "cupo": 107,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Petrovich Alejandro Gustavo"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "18:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "Pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 107,
                                    "docentes": {
                                        "Jefe de TP": ["Frungillo Maximiliano Omar"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Gonz\u00e1lez Nicol\u00e1s Ezequiel", "Robert Manuel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["18:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "L\u00f3gica y computabilidad",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP931252": {
                    "id": "COMP931252",
                    "nombre": "Modelado y An\u00e1lisis de Sistemas Reactivos y Concurrentes (COMP931252)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Laboratorio 1C2024": {
                                    "nombre": "Laboratorio 1C2024",
                                    "cupo": 0,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Uchitel Sebastian"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["09:00", "13:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Te\u00f3rico 1C2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico 1C2024",
                                    "cupo": 0,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Uchitel Sebastian"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["10:00", "12:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930658": {
                    "id": "COMP930658",
                    "nombre": "Modelado y Simulaci\u00f3n de Sistemas Complejos con Aplicaciones en Econom\u00eda (COMP930658)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico 1C2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico 1C2024",
                                    "cupo": 49,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Castro Rodrigo Daniel"],
                                        "Evaluador": ["Semeshenko Viktoriya"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Laboratorio 1C2024": {
                                    "nombre": "Laboratorio 1C2024",
                                    "cupo": 49,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Castro Rodrigo Daniel"],
                                        "Evaluador": ["Semeshenko Viktoriya"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["19:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria",
                            "observacion": "Materia optativa dictada por les profesores Rodrigo CASTRO,  Viktoriya SEMESHENKO, Igal KEJSEFMAN, y Ayel\u00e9n BARGADOS."
                        }
                    }
                },
                "COMP930012": {
                    "id": "COMP930012",
                    "nombre": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos (COMP930012)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "MN - Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "MN - Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 94,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Mendez Diaz Isabel"],
                                        "Jefe de TP": ["Grimaldi Daniel Alejandro", "Riera Pablo Ernesto"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Masnatta N\u00e9stor Gabriel", "Mastropasqua Nicol\u00e1s Ezequiel"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Felgueras Sebastian", "Romani Rafael", "Turco Dario Juan Nicolas", "Wappner Daniel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["18:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["18:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "MN - Laboratorio": {
                                    "nombre": "MN - Laboratorio",
                                    "cupo": 94,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Mendez Diaz Isabel"],
                                        "Jefe de TP": ["Grimaldi Daniel Alejandro", "Riera Pablo Ernesto"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Masnatta N\u00e9stor Gabriel", "Mastropasqua Nicol\u00e1s Ezequiel"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Felgueras Sebastian", "Romani Rafael", "Turco Dario Juan Nicolas", "Wappner Daniel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["18:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930013": {
                    "id": "COMP930013",
                    "nombre": "Organizaci\u00f3n del Computador I (COMP930013)",
                    "comisiones": {
                        "Turno Ma\u00f1ana": {
                            "subcomisiones": {
                                "Orga I TM Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "Orga I TM Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 29,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Buemi Mar\u00eda Elena"],
                                        "Jefe de TP": ["Cerrutti Mariano Javier"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Bekenstein Jonathan Ezequiel", "Bustos Gorostegui Juan Ignacio", "Ruberto St\u00e9fano Miyel", "Siciliani Andres", "S\u00e1nchez Posadas Ramiro"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["08:00", "10:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Orga I TM Laboratorio": {
                                    "nombre": "Orga I TM Laboratorio",
                                    "cupo": 29,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Buemi Mar\u00eda Elena"],
                                        "Jefe de TP": ["Cerrutti Mariano Javier"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Bekenstein Jonathan Ezequiel", "Bustos Gorostegui Juan Ignacio", "Ruberto St\u00e9fano Miyel", "Siciliani Andres", "S\u00e1nchez Posadas Ramiro"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["10:00", "13:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "Turno Ma\u00f1ana",
                            "turno": "Ma\u00f1ana",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        },
                        "Turno Noche": {
                            "subcomisiones": {
                                "Orga I TN Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "Orga I TN Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 39,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Buemi Mar\u00eda Elena"],
                                        "Jefe de TP": ["Zoppi Edgardo Julio"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Raffo Diego Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Diaz Sarmiento Matias Daniel", "Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel", "Ramirez Leandro Jes\u00fas", "Romani Rafael"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Orga I TN Laboratorio": {
                                    "nombre": "Orga I TN Laboratorio",
                                    "cupo": 39,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Buemi Mar\u00eda Elena"],
                                        "Jefe de TP": ["Zoppi Edgardo Julio"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Raffo Diego Mart\u00edn"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Diaz Sarmiento Matias Daniel", "Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel", "Ramirez Leandro Jes\u00fas", "Romani Rafael"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "Turno Noche",
                            "turno": "Noche",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930014": {
                    "id": "COMP930014",
                    "nombre": "Organizaci\u00f3n del Computador II (COMP930014)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Orga II  Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "Orga II  Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 120,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Furfaro Alejandro Julio"],
                                        "Jefe de TP": ["Cervetto Marcos Adri\u00e1n", "Marchi Edgardo Jos\u00e9"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Maqueda Ignacio", "Romero Nicol\u00e1s Dami\u00e1n"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Fern\u00e1ndez Ort\u00fazar Agust\u00edn Alejo", "Frachtenberg Goldsmit Kevin", "Losiggio Ignacio Esteban", "Piaggio Macarena"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Orga II - Laboratorio": {
                                    "nombre": "Orga II - Laboratorio",
                                    "cupo": 120,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Furfaro Alejandro Julio"],
                                        "Jefe de TP": ["Cervetto Marcos Adri\u00e1n", "Marchi Edgardo Jos\u00e9"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Maqueda Ignacio", "Romero Nicol\u00e1s Dami\u00e1n"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Fern\u00e1ndez Ort\u00fazar Agust\u00edn Alejo", "Frachtenberg Goldsmit Kevin", "Losiggio Ignacio Esteban", "Piaggio Macarena"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930015": {
                    "id": "COMP930015",
                    "nombre": "Paradigmas de Programaci\u00f3n (COMP930015)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "PLP - Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "PLP - Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 264,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Barenbaum Pablo", "D\u00edaz Caro Alejandro"],
                                        "Jefe de TP": ["Cossio Mercado Christian Gustavo", "Marottoli Daniela", "Steren Gabriela"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Fern\u00e1ndez Florio Gonzalo", "Ivnisky Malena", "Zoppi Edgardo Julio"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Di Salvo Lucas Fabrizio", "Felgueras Sebastian", "Huaier Dami\u00e1n Fernando", "Miceli Juan Pablo", "Romani Rafael", "Wappner Daniel", "frassia fernando nicolas"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "PLP - Laboratorio": {
                                    "nombre": "PLP - Laboratorio",
                                    "cupo": 264,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Barenbaum Pablo", "D\u00edaz Caro Alejandro"],
                                        "Jefe de TP": ["Cossio Mercado Christian Gustavo", "Marottoli Daniela", "Steren Gabriela"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Fern\u00e1ndez Florio Gonzalo", "Ivnisky Malena", "Zoppi Edgardo Julio"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Di Salvo Lucas Fabrizio", "Felgueras Sebastian", "Huaier Dami\u00e1n Fernando", "Miceli Juan Pablo", "Romani Rafael", "Wappner Daniel", "frassia fernando nicolas"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930016": {
                    "id": "COMP930016",
                    "nombre": "Probabilidades y Estad\u00edstica (COMP930016)",
                    "comisiones": {
                        "Probabilidades y estad\u00edstica": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rica": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rica",
                                    "cupo": 96,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Armendariz Maria Ines"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "Pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 96,
                                    "docentes": {
                                        "Jefe de TP": ["IGOLNIKOV Nicol\u00e1s El\u00edas Daniel", "Jaime Israel Angel"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Vacas Vignolo Martin Ignacio"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "Probabilidades y estad\u00edstica",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930668": {
                    "id": "COMP930668",
                    "nombre": "Procesamiento Avanzado de Se\u00f1ales 2024 (COMP930668)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico 1C2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico 1C2024",
                                    "cupo": 8,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Risk Marcelo Raul"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "18:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Laboratorio 1C2024": {
                                    "nombre": "Laboratorio 1C2024",
                                    "cupo": 8,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Risk Marcelo Raul"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["18:00", "20:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930662": {
                    "id": "COMP930662",
                    "nombre": "Procesamiento de Lenguaje Natural (COMP930662)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Laboratorio 1C2024": {
                                    "nombre": "Laboratorio 1C2024",
                                    "cupo": 29,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Del Corro Luciano Manuel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["09:00", "12:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP931538": {
                    "id": "COMP931538",
                    "nombre": "Redes, Sociedad y Econom\u00eda (COMP931538)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Redes, Sociedad y Econom\u00eda 1C2024": {
                                    "nombre": "Redes, Sociedad y Econom\u00eda 1C2024",
                                    "cupo": 19,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Feuerstein Esteban Zindel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:15", "21:15"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930625": {
                    "id": "COMP930625",
                    "nombre": "Repositorios Anal\u00edticos de Datos (COMP930625)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Laboratorio 1C2024": {
                                    "nombre": "Laboratorio 1C2024",
                                    "cupo": 3,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["D'arrigo Sergio Rub\u00e9n"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Chiapella Ignacio J."]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["18:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP931324": {
                    "id": "COMP931324",
                    "nombre": "Seguridad de la Informaci\u00f3n (COMP931324)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024",
                                    "cupo": 21,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Baader Rodolfo Pablo"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["18:00", "20:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["18:00", "20:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930017": {
                    "id": "COMP930017",
                    "nombre": "Sistemas Operativos (COMP930017)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "SO Te\u00f3rico pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "SO Te\u00f3rico pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 93,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Fernandez Slezak Diego", "Schapachnik Fernando Pablo"],
                                        "Jefe de TP": ["Sumoza Matos Rodolfo Leonardo"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Confalonieri Gisela Bel\u00e9n", "Gagliardi Hernan Gabriel", "Venegas Ramirez David Alejandro"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Chimenti Tomas Agustin", "Ocampo Debora Daiana"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "SO Laboratorio": {
                                    "nombre": "SO Laboratorio",
                                    "cupo": 93,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Fernandez Slezak Diego", "Schapachnik Fernando Pablo"],
                                        "Jefe de TP": ["Sumoza Matos Rodolfo Leonardo"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Confalonieri Gisela Bel\u00e9n", "Gagliardi Hernan Gabriel", "Venegas Ramirez David Alejandro"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Chimenti Tomas Agustin", "Ocampo Debora Daiana"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "GEOL930021": {
                    "id": "GEOL930021",
                    "nombre": "Taller de Inform\u00e1tica I (GEOL930021)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Taller de Inform\u00e1tica 1\u00baC2024": {
                                    "nombre": "Taller de Inform\u00e1tica 1\u00baC2024",
                                    "cupo": 46,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Segura Enrique Carlos"],
                                        "Jefe de TP": ["Manna Andrea Viviana", "Verghelet Paula"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["14:00", "18:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930660": {
                    "id": "COMP930660",
                    "nombre": "Taller de Tesis I (COMP930660)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Taller de Tesis I  1\u00baC2024": {
                                    "nombre": "Taller de Tesis I  1\u00baC2024",
                                    "cupo": 21,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Kamienkowski Juan Esteban"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930666": {
                    "id": "COMP930666",
                    "nombre": "Teor\u00eda de Juegos (DC) 2024 (COMP930666)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024",
                                    "cupo": 28,
                                    "docentes": {
                                        "Jefe de TP": ["Arbiser Ariel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["14:30", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930019": {
                    "id": "COMP930019",
                    "nombre": "Teor\u00eda de Lenguajes (COMP930019)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "TL Te\u00f3rico": {
                                    "nombre": "TL Te\u00f3rico",
                                    "cupo": 93,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Becher Veronica Andrea"],
                                        "Jefe de TP": ["Frizzo Franco"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Cremona Pablo Leonardo", "Orduna Elisa"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Silvero Sabrina Gisele"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico",
                                            "horario": ["17:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "TL Pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "TL Pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 93,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Becher Veronica Andrea"],
                                        "Jefe de TP": ["Frizzo Franco"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Cremona Pablo Leonardo", "Orduna Elisa"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Silvero Sabrina Gisele"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Lunes": {
                                            "dia": "Lunes",
                                            "tipo": "Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930018": {
                    "id": "COMP930018",
                    "nombre": "Teor\u00eda de las Comunicaciones (COMP930018)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "TC Te\u00f3rico pr\u00e1ctica": {
                                    "nombre": "TC Te\u00f3rico pr\u00e1ctica",
                                    "cupo": 78,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Righetti Claudio Enrique"],
                                        "Jefe de TP": ["Lanzarotti Esteban Omar"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Barberena Morales Karel Asael", "Maine Calzado Enaide", "Verghelet Paula"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["19:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930001": {
                    "id": "COMP930001",
                    "nombre": "\u00c1lgebra I (COMP930001)",
                    "comisiones": {
                        "Algebra I": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 1 (A-K)": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 1 (A-K)",
                                    "cupo": 132,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Zadunaisky Bustillos Pablo Mauricio"],
                                        "Jefe de TP": ["Giacobbe Mara Georgina", "Merzbacher Diego Mariano"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Antunes Percincula Carlos Santiago"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Calloni Sol Anabella", "Fraiman David", "Greco Francisco"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 2 (L-Z)": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 2 (L-Z)",
                                    "cupo": 94,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Perrucci Daniel Roberto"],
                                        "Jefe de TP": ["Freyre Sebasti\u00e1n", "Giacobbe Mara Georgina"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Paredes Marcelo Exequiel"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Carraux Gonzalo Adri\u00e1n", "Munho Vital Facundo Nicol\u00e1s", "Ruzak Emanuel Pablo"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["09:00", "14:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 3": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 3",
                                    "cupo": 76,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Krick Teresa Elena Genoveva"],
                                        "Jefe de TP": ["Freyre Sebasti\u00e1n", "Giacobbe Mara Georgina"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Di Tullio Federica", "Lamas Jan", "Rufolo Franco Nicol\u00e1s"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["14:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["14:00", "19:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                },
                                "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 4": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 4",
                                    "cupo": 150,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Krick Teresa Elena Genoveva"],
                                        "Jefe de TP": ["Giacobbe Mara Georgina"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Noceti Maria Florencia", "Sac Himelfarb Gabriel"],
                                        "Ayudante de 2da": ["Allo G\u00f3mez Nicol\u00e1s", "Mart\u00ednez Facundo Ezequiel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Martes": {
                                            "dia": "Martes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        },
                                        "Viernes": {
                                            "dia": "Viernes",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "22:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "Algebra I",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                }
            }
        }
    },
    "2024-122": {
        "id": "2024-122",
        "nombre": "2024 - 2do. Bimestre",
        "actividadesInformacion": {
            "cantidad": 4,
            "actividades": {
                "COMP930558": {
                    "id": "COMP930558",
                    "nombre": "Aspectos \u00c9ticos en Inteligencia Artificial (COMP930558)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 2B2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 2B2024",
                                    "cupo": 31,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Rodriguez Ricardo Oscar"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["14:00", "17:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930672": {
                    "id": "COMP930672",
                    "nombre": "Ingenier\u00eda de Datos para Aprendizaje Autom\u00e1tico - VISIT2024 (COMP930672)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico pr\u00e1ctica 2\u00baB2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico pr\u00e1ctica 2\u00baB2024",
                                    "cupo": 65,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Rodriguez Ricardo Oscar"],
                                        "Jefe de TP": ["Nahabedian Leandro Ezequiel"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Mi\u00e9rcoles": {
                                            "dia": "Mi\u00e9rcoles",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["17:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930659": {
                    "id": "COMP930659",
                    "nombre": "Temas de NLP (COMP930659)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Temas de NLP - 2\u00baB2024": {
                                    "nombre": "Temas de NLP - 2\u00baB2024",
                                    "cupo": 28,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Cotik Viviana Erica"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Laboratorio",
                                            "horario": ["09:30", "12:30"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                },
                "COMP930667": {
                    "id": "COMP930667",
                    "nombre": "T\u00f3picos de Bioinform\u00e1tica (COMP930667)",
                    "comisiones": {
                        "A": {
                            "subcomisiones": {
                                "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024": {
                                    "nombre": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024",
                                    "cupo": 39,
                                    "docentes": {
                                        "Profesor": ["Lopez Y Rosenfeld Mat\u00edas"],
                                        "Ayudante de 1ra": ["Garcia Sola Martin Emilio"]
                                    },
                                    "dias": {
                                        "Jueves": {
                                            "dia": "Jueves",
                                            "tipo": "Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica",
                                            "horario": ["18:00", "21:00"],
                                            "aula": "Aula a determinar"
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "nombre": "A",
                            "turno": "Sin definir",
                            "instancia": "",
                            "ubicacion": "Ciudad Universitaria"
                        }
                    }
                }
            }
        }
    }
}