<!DOCTYPE html>
<html>
 <head>
  <meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type"/>
  <meta content="width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0" name="viewport"/>
  <link href="/autogestion/_comp/rs.php/img/favicon.ico" rel="icon" type="image/x-icon"/>
  <title>
   SIU Guaraní - Oferta de comisiones
  </title>
  <script charset="iso-8859-1" src="/autogestion/_comp/siu/js/guarani_mash.js" type="text/javascript">
  </script>
  <link href="/autogestion/_comp/siu/css/guarani_mash.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
  <!-- No se agrega en "guarani_mash.css" porque sino pierde la referencia de las fuentes -->
  <link href="/autogestion/css/font-awesome-4.6.3/css/font-awesome.min.css" rel="stylesheet" type="text/css"/>
  <!--[if lt IE 9]>
	<script type='text/javascript' src='/autogestion/_comp/js/html5.js'></script>
<![endif]-->
  <script type="text/javascript">
   var kernel_config = {
	widget_count: 1,
	// Stalls js load until all widgets have loaded css and rendered its content
	stall_js: false,
	log: true,
	alias: '/autogestion',
	pretty_urls: true,
	op_default: 'inicio_alumno',
	op_actual: 'oferta_comisiones',
	historia_activa: false,
		es_produccion: true
};
var url_cambio_perfil = "https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/acceso/perfil";
var url_cambio_carrera = "https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/acceso/cambiar_carrera";

var autocompletar_input_habilitado = false;
  </script>
  <script type="text/javascript">
   var _gaq = _gaq || [];
	  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-xxx-y' ]);
	  	  _gaq.push(['_trackPageview']);

	  (function() {
		var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
		ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
		var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
	  })();
  </script>
 </head>
 <body>
  <div class="brand-nav">
   <div class="container">
    <div class="row-fluid">
     <div class="span3">
      <a class="brand" href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/inicio_alumno">
       <img src="/autogestion/_comp/pers_fcen/img/logo-transparente.png"/>
      </a>
     </div>
     <div class="span9">
      <div class="row-fluid">
       <div class="span12">
        <div class="navbar user-navbar clearfix">
         <ul class="nav pull-right">
          <li class="notificaciones">
           <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/mensajes">
            <i class="icon-envelope">
            </i>
            <span class="badge" id="js-cant-mensajes">
             0
            </span>
           </a>
          </li>
          <li class="dropdown">
           <a class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown" href="#">
            <i class="icon-user">
            </i>
            Juan Ignacio Bustos Gorostegui
            <b class="caret">
            </b>
           </a>
           <ul class="dropdown-menu">
            <li>
             <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/configuracion">
              <i class="icon-cog">
              </i>
              Configuración
             </a>
            </li>
            <li>
             <a class="no-ajax" href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/acceso/logout">
              <i class="icon-off">
              </i>
              Cerrar sesión
             </a>
            </li>
           </ul>
          </li>
         </ul>
        </div>
       </div>
      </div>
      <div class="row-fluid">
       <div class="span12">
        <div class="form-horizontal carreras">
         <div class="pull-right control-group">
          <label id="label-select-carreras">
           Propuesta:
          </label>
          <div class="btn-group">
           <button class="btn dropdown-toggle" data-toggle="dropdown" id="js-dropdown-toggle-carreras">
            Licenciatura en ciencias de la computaci...
            <span class="caret">
            </span>
           </button>
           <ul class="dropdown-menu pull-right" id="js-dropdown-menu-carreras">
            <li>
             <a class="js-select-carreras selected" data-carrera-id="9" data-carrera-selected="1" data-container="body" data-placement="left" data-toggle="tooltip" href="#" title="Licenciatura en ciencias de la computación">
              <i class="icon-ok">
              </i>
              Licenciatura en ciencias de la computaci...
             </a>
            </li>
            <li>
             <a class="js-select-carreras" data-carrera-id="26" data-carrera-selected="" data-container="body" data-placement="left" data-toggle="tooltip" href="#" title="Materias de otras carreras">
              Materias de otras carreras
             </a>
            </li>
           </ul>
          </div>
         </div>
        </div>
       </div>
      </div>
     </div>
    </div>
   </div>
  </div>
  <div class="navbar main-nav">
   <div class="navbar-inner">
    <div class="container">
     <div role="navigation">
      <ul class="nav" id="js-nav">
       <li class="js-menuitem-root" id="inicio_alumno">
        <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/inicio_alumno">
         Inicio
        </a>
       </li>
       <li class="js-menuitem-root" id="cursada">
        <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/cursada">
         Inscripción a Materias
        </a>
       </li>
       <li class="js-menuitem-root" id="examen">
        <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/examen">
         Inscripción a Exámenes
        </a>
       </li>
       <li class="dropdown js-menuitem-root menu-item-seleccionado">
        <a class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown" href="#">
         Reportes
         <b class="caret">
         </b>
        </a>
        <ul class="dropdown-menu">
         <li id="actuacion_provisoria">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/actuacion_provisoria">
           Actuación provisoria
          </a>
         </li>
         <li id="calendario">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/calendario">
           Agenda
          </a>
         </li>
         <li id="historia_academica">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/historia_academica">
           Historia académica
          </a>
         </li>
         <li id="reporte_inasistencias">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/reporte_inasistencias">
           Inasistencias
          </a>
         </li>
         <li id="inscripciones">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/inscripciones">
           Mis inscripciones
          </a>
         </li>
         <li id="cronograma_evaluaciones">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/cronograma_evaluaciones">
           Cronograma de evaluaciones
          </a>
         </li>
         <li id="oferta_comisiones">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/oferta_comisiones">
           Oferta de comisiones
          </a>
         </li>
         <li id="plan_estudio">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/plan_estudio">
           Plan de estudios
          </a>
         </li>
         <li id="estado_titulo">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/estado_titulo">
           Seguimiento de Solicitud de Título
          </a>
         </li>
         <li id="porcentaje_avance_carrera">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/porcentaje_avance_carrera">
           Promedio y porcentaje de avance en la carrera
          </a>
         </li>
        </ul>
       </li>
       <li class="dropdown js-menuitem-root">
        <a class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown" href="#">
         Encuestas
         <b class="caret">
         </b>
        </a>
        <ul class="dropdown-menu">
         <li id="encuestas_kolla">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/encuestas_kolla">
           Encuestas Pendientes
          </a>
         </li>
         <li id="encuestas_respondidas">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/encuestas_respondidas">
           Encuestas respondidas
          </a>
         </li>
        </ul>
       </li>
       <li class="dropdown js-menuitem-root">
        <a class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown" href="#">
         Trámites
         <b class="caret">
         </b>
        </a>
        <ul class="dropdown-menu">
         <li id="datos_censales">
          <a class="no-ajax" href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/datos_censales">
           Mis datos personales
          </a>
         </li>
         <li id="orientacion">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/orientacion">
           Orientación
          </a>
         </li>
         <li id="solicitudes">
          <a href="https://inscripciones.exactas.uba.ar:443/autogestion/solicitudes">
           Solicitar Constancias y Certificados
          </a>
         </li>
        </ul>
       </li>
      </ul>
      <ul class="nav pull-right perfiles" id="js-selector-perfiles">
       <li class="dropdown">
        <a class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown" href="#">
         <span class="js-texto-perfil">
         </span>
         <b class="caret">
         </b>
        </a>
        <ul class="dropdown-menu" id="js-select-perfil">
         <li class="js-seleccion-perfil js-perfil-item" data-perfil="Alumno" data-perfilnombre="Alumno">
          <a href="#">
           <i class="icon-ok">
           </i>
           Alumno
          </a>
         </li>
         <li class="js-perfil-item" data-perfil="Docente">
          <a href="#">
           Docente
          </a>
         </li>
        </ul>
       </li>
      </ul>
     </div>
     <!--/.nav-collapse -->
    </div>
    <!-- container-fluid -->
   </div>
   <!-- navbar-inner -->
  </div>
  <!-- navbar -->
  <!-- https://api.jqueryui.com/autocomplete/#option-minLength -->
  <input id="js-ui-autocomplete-min-length" name="ui-autocomplete-min-length" type="hidden" value="3"/>
  <!-- https://gist.github.com/tentacode/3892186 -->
  <div id="loading">
  </div>
  <div id="loading_top" style="display:none;">
   Cargando...
  </div>
  <div class="msg_placeholder alert-success" id="_msg_placeholder" style="display:none;">
  </div>
  <div class="container" id="kernel_contenido">
   <div class="row-fluid" id="layout_una_columna">
    <div class="span12" id="columna_1">
     <div class="pagelet" id="oferta_com">
     </div>
    </div>
   </div>
   <script type="text/javascript">
    kernel.renderer.on_arrival({"css":["\/autogestion\/_comp\/siu\/operaciones\/oferta_comisiones\/reporte\/default.css"],"js":["\/autogestion\/_comp\/siu\/operaciones\/oferta_comisiones\/reporte\/pagelet_reporte.js","\/autogestion\/_comp\/siu\/js\/plugin_autocompletar.js"],"op":"oferta_comisiones","info":{"id":"oferta_com","visible":"1","estado":"inicial","mensajes":[],"url_buscar_docentes":"https:\/\/inscripciones.exactas.uba.ar:443\/autogestion\/oferta_comisiones\/buscar_docentes","url_buscar_actividades":"https:\/\/inscripciones.exactas.uba.ar:443\/autogestion\/oferta_comisiones\/buscar_actividades"},"content":"<div class=\"titulo_operacion row-fluid\"><div class=\"span12\"><h2 class=\"resaltar divisor clearfix\"><span class=\"pull-left\">Oferta de comisiones<\/span><div class=\"\" style=\"margin-bottom: 10px;\"><button class=\"btn btn-small pull-right\" id=\"js-colapsar-filtro\"><i class=\"icon-filter\"><\/i><span>Filtros<\/span><\/button><\/div><\/h2><\/div><\/div><div class=\"filtros\"><table class=\"table table-bordered table-condensed\"><tr><th colspan=\"1\"><div class=\"btn-group\"><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"Lunes\">Lunes<\/button><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"Martes\">Martes<\/button><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"Miercoles\">Mi\u00e9rcoles<\/button><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"Jueves\">Jueves<\/button><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"Viernes\">Viernes<\/button><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"Sabado\">S\u00e1bado<\/button><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"Domingo\">Domingo<\/button><button class=\"js-filtro_dias btn btn-mini active\" dia=\"sin_definir\">Sin definir<\/button><\/div><\/th><\/tr><tr><th><span class=\"titulo\" for=\"js-filtro_periodo\">Per\u00edodo lectivo:\n\t\t\t\t\t<select name=\"filtro_periodo\" id=\"js-filtro_periodo\"><option value=\"\">Todos<\/option><option value=\"2024-120\">2024 - 1er. Cuatrimestre <\/option><option value=\"2024-122\">2024 - 2do. Bimestre <\/option><\/select><\/span><span class=\"titulo\" for=\"js-filtro_actividades\">Actividad:\n\t\t\t\t\t<input id=\"js-filtro_actividades\" name=\"filtro_actividades\">&nbsp;\n\t\t\t\t\t<button id=\"js-limpiar_actividades\" class=\"btn btn-small btn-primary\" type=\"button\"><i class=\"icon-remove icon-white\"><\/i><\/button><\/span><\/th><\/tr><tr><th><span class=\"titulo\">Docente:\n\t\t\t\t\t<input id=\"js-filtro_docente\" name=\"filtro_docente\">&nbsp;\n\t\t\t\t\t<button id=\"js-limpiar_docente\" class=\"btn btn-small btn-primary\" type=\"button\"><i class=\"icon-remove icon-white\"><\/i><\/button><\/span><span class=\"titulo\" for=\"js-filtro_ubicacion\">Ubicacion:\n\t\t\t\t\t<select name=\"filtro_ubicacion\" id=\"js-filtro_ubicacion\"><option value=\"\">Todas<\/option><option value=\"2\">Ciudad Universitaria<\/option><\/select><\/span><\/th><\/tr><\/table><\/div><div class=\"reporte\"><div class=\"js-recuadro_periodo recuadro\" periodo=\"2024-120\"><h3>Per\u00edodo lectivo: 2024 - 1er. Cuatrimestre <\/h3><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Algoritmos y Estructuras de Datos I (COMP930003)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Algoritmos y Estructuras de Datos I (COMP930003)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13164\" sede=\"2\" docentes=\"De Cristoforis Pablo Esteban, Di Piazza Gabriela Melisa, Godoy Javier Ignacio, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Rubinstein Pablo Andres, Sansone Agust\u00edn, Tilli Dora Elena, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustamante Luis Ricardo, Louys Sanso Catherine Sophie, Mamani Fernandez Jorge Ricardo, Perez Bianchi Paula\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMa\u00f1ana\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13164_27735\" docentes=\"De Cristoforis Pablo Esteban, Di Piazza Gabriela Melisa, Godoy Javier Ignacio, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Rubinstein Pablo Andres, Sansone Agust\u00edn, Tilli Dora Elena, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustamante Luis Ricardo, Louys Sanso Catherine Sophie, Mamani Fernandez Jorge Ricardo, Perez Bianchi Paula\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comisi\u00f3n A Te\u00f3rico<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 108\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tDe Cristoforis Pablo Esteban (Profesor), Di Piazza Gabriela Melisa (Profesor), Godoy Javier Ignacio (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Rubinstein Pablo Andres (Jefe de TP), Sansone Agust\u00edn (Ayudante de 1ra), Tilli Dora Elena (Ayudante de 1ra), Bekenstein Jonathan Ezequiel (Ayudante de 2da), Bustamante Luis Ricardo (Ayudante de 2da), Louys Sanso Catherine Sophie (Ayudante de 2da), Mamani Fernandez Jorge Ricardo (Ayudante de 2da), Perez Bianchi Paula (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13164_27735\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13164_27735\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13164_27841\" docentes=\"De Cristoforis Pablo Esteban, Di Piazza Gabriela Melisa, Godoy Javier Ignacio, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Rubinstein Pablo Andres, Sansone Agust\u00edn, Tilli Dora Elena, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustamante Luis Ricardo, Louys Sanso Catherine Sophie, Mamani Fernandez Jorge Ricardo, Perez Bianchi Paula\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comsi\u00f3n A Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 108\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tDe Cristoforis Pablo Esteban (Profesor), Di Piazza Gabriela Melisa (Profesor), Godoy Javier Ignacio (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Rubinstein Pablo Andres (Jefe de TP), Sansone Agust\u00edn (Ayudante de 1ra), Tilli Dora Elena (Ayudante de 1ra), Bekenstein Jonathan Ezequiel (Ayudante de 2da), Bustamante Luis Ricardo (Ayudante de 2da), Louys Sanso Catherine Sophie (Ayudante de 2da), Mamani Fernandez Jorge Ricardo (Ayudante de 2da), Perez Bianchi Paula (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13164_27841\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13164_27841\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 11:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13164_27841\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 11:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13172\" sede=\"2\" docentes=\"De Cristoforis Pablo Esteban, Di Piazza Gabriela Melisa, Godoy Javier Ignacio, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Rubinstein Pablo Andres, Sansone Agust\u00edn, Tilli Dora Elena, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustamante Luis Ricardo, Louys Sanso Catherine Sophie, Mamani Fernandez Jorge Ricardo, Perez Bianchi Paula\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: B<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMa\u00f1ana\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13172_27842\" docentes=\"De Cristoforis Pablo Esteban, Di Piazza Gabriela Melisa, Godoy Javier Ignacio, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Rubinstein Pablo Andres, Sansone Agust\u00edn, Tilli Dora Elena, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustamante Luis Ricardo, Louys Sanso Catherine Sophie, Mamani Fernandez Jorge Ricardo, Perez Bianchi Paula\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comsi\u00f3n B Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 102\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tDe Cristoforis Pablo Esteban (Profesor), Di Piazza Gabriela Melisa (Profesor), Godoy Javier Ignacio (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Rubinstein Pablo Andres (Jefe de TP), Sansone Agust\u00edn (Ayudante de 1ra), Tilli Dora Elena (Ayudante de 1ra), Bekenstein Jonathan Ezequiel (Ayudante de 2da), Bustamante Luis Ricardo (Ayudante de 2da), Louys Sanso Catherine Sophie (Ayudante de 2da), Mamani Fernandez Jorge Ricardo (Ayudante de 2da), Perez Bianchi Paula (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13172_27842\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13172_27842\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t11:30 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13172_27842\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t11:30 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13172_27843\" docentes=\"De Cristoforis Pablo Esteban, Di Piazza Gabriela Melisa, Godoy Javier Ignacio, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Rubinstein Pablo Andres, Sansone Agust\u00edn, Tilli Dora Elena, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustamante Luis Ricardo, Louys Sanso Catherine Sophie, Mamani Fernandez Jorge Ricardo, Perez Bianchi Paula\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comisi\u00f3n B Te\u00f3rico<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 102\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tDe Cristoforis Pablo Esteban (Profesor), Di Piazza Gabriela Melisa (Profesor), Godoy Javier Ignacio (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Rubinstein Pablo Andres (Jefe de TP), Sansone Agust\u00edn (Ayudante de 1ra), Tilli Dora Elena (Ayudante de 1ra), Bekenstein Jonathan Ezequiel (Ayudante de 2da), Bustamante Luis Ricardo (Ayudante de 2da), Louys Sanso Catherine Sophie (Ayudante de 2da), Mamani Fernandez Jorge Ricardo (Ayudante de 2da), Perez Bianchi Paula (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13172_27843\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13172_27843\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13173\" sede=\"2\" docentes=\"Altauz Javier Hern\u00e1n, Urtasun Mart\u00edn, Brassesco Maria Virginia, Dengra Silvina, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Benedetti Juan Pablo, Romano Francisco, Vasulka Mariano, Vita Sebastian Alberto, Lew Deveali Simon, Ocampo Debora Daiana\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: C<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tNoche\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13173_27844\" docentes=\"Altauz Javier Hern\u00e1n, Urtasun Mart\u00edn, Brassesco Maria Virginia, Dengra Silvina, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Benedetti Juan Pablo, Romano Francisco, Vasulka Mariano, Vita Sebastian Alberto, Lew Deveali Simon, Ocampo Debora Daiana\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comsi\u00f3n C Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 97\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAltauz Javier Hern\u00e1n (Profesor), Urtasun Mart\u00edn (Profesor), Brassesco Maria Virginia (Jefe de TP), Dengra Silvina (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Benedetti Juan Pablo (Ayudante de 1ra), Romano Francisco (Ayudante de 1ra), Vasulka Mariano (Ayudante de 1ra), Vita Sebastian Alberto (Ayudante de 1ra), Lew Deveali Simon (Ayudante de 2da), Ocampo Debora Daiana (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13173_27844\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13173_27844\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13173_27844\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13173_27845\" docentes=\"Altauz Javier Hern\u00e1n, Urtasun Mart\u00edn, Brassesco Maria Virginia, Dengra Silvina, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Benedetti Juan Pablo, Romano Francisco, Vasulka Mariano, Vita Sebastian Alberto, Lew Deveali Simon, Ocampo Debora Daiana\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comisi\u00f3n C Te\u00f3rico<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 97\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAltauz Javier Hern\u00e1n (Profesor), Urtasun Mart\u00edn (Profesor), Brassesco Maria Virginia (Jefe de TP), Dengra Silvina (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Benedetti Juan Pablo (Ayudante de 1ra), Romano Francisco (Ayudante de 1ra), Vasulka Mariano (Ayudante de 1ra), Vita Sebastian Alberto (Ayudante de 1ra), Lew Deveali Simon (Ayudante de 2da), Ocampo Debora Daiana (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13173_27845\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13173_27845\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13174\" sede=\"2\" docentes=\"Altauz Javier Hern\u00e1n, Urtasun Mart\u00edn, Brassesco Maria Virginia, Dengra Silvina, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Benedetti Juan Pablo, Romano Francisco, Vasulka Mariano, Vita Sebastian Alberto, Lew Deveali Simon, Ocampo Debora Daiana\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: D<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tNoche\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13174_27846\" docentes=\"Altauz Javier Hern\u00e1n, Urtasun Mart\u00edn, Brassesco Maria Virginia, Dengra Silvina, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Benedetti Juan Pablo, Romano Francisco, Vasulka Mariano, Vita Sebastian Alberto, Lew Deveali Simon, Ocampo Debora Daiana\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comsi\u00f3n D Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 95\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAltauz Javier Hern\u00e1n (Profesor), Urtasun Mart\u00edn (Profesor), Brassesco Maria Virginia (Jefe de TP), Dengra Silvina (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Benedetti Juan Pablo (Ayudante de 1ra), Romano Francisco (Ayudante de 1ra), Vasulka Mariano (Ayudante de 1ra), Vita Sebastian Alberto (Ayudante de 1ra), Lew Deveali Simon (Ayudante de 2da), Ocampo Debora Daiana (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13174_27846\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13174_27846\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:30 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13174_27846\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:30 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13174_27847\" docentes=\"Altauz Javier Hern\u00e1n, Urtasun Mart\u00edn, Brassesco Maria Virginia, Dengra Silvina, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Benedetti Juan Pablo, Romano Francisco, Vasulka Mariano, Vita Sebastian Alberto, Lew Deveali Simon, Ocampo Debora Daiana\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED1 Comisi\u00f3n D Te\u00f3rico<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 95\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAltauz Javier Hern\u00e1n (Profesor), Urtasun Mart\u00edn (Profesor), Brassesco Maria Virginia (Jefe de TP), Dengra Silvina (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Benedetti Juan Pablo (Ayudante de 1ra), Romano Francisco (Ayudante de 1ra), Vasulka Mariano (Ayudante de 1ra), Vita Sebastian Alberto (Ayudante de 1ra), Lew Deveali Simon (Ayudante de 2da), Ocampo Debora Daiana (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13174_27847\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13174_27847\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Algoritmos y Estructuras de Datos II (COMP930004)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Algoritmos y Estructuras de Datos II (COMP930004)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13153\" sede=\"2\" docentes=\"Bianchi Bruno, Braberman Victor Adrian, Tcach Lufrano Alexis Guido, Bendersky Diego Ariel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dubinsky Manuel, Landfried Gustavo Andr\u00e9s, Schitter Tomas Jose, Travi Fermin, Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel, Ramirez Leandro Jes\u00fas, Semeria Camilo\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: Turno Ma\u00f1ana<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMa\u00f1ana\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13153_27709\" docentes=\"Bianchi Bruno, Braberman Victor Adrian, Tcach Lufrano Alexis Guido, Bendersky Diego Ariel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dubinsky Manuel, Landfried Gustavo Andr\u00e9s, Schitter Tomas Jose, Travi Fermin, Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel, Ramirez Leandro Jes\u00fas, Semeria Camilo\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AEDII TM Te\u00f3rico<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 136\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBianchi Bruno (Profesor), Braberman Victor Adrian (Profesor), Tcach Lufrano Alexis Guido (Profesor), Bendersky Diego Ariel (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Dubinsky Manuel (Ayudante de 1ra), Landfried Gustavo Andr\u00e9s (Ayudante de 1ra), Schitter Tomas Jose (Ayudante de 1ra), Travi Fermin (Ayudante de 1ra), Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel (Ayudante de 2da), Ramirez Leandro Jes\u00fas (Ayudante de 2da), Semeria Camilo (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13153_27709\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13153_27709\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13153_27710\" docentes=\"Bianchi Bruno, Braberman Victor Adrian, Tcach Lufrano Alexis Guido, Bendersky Diego Ariel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dubinsky Manuel, Landfried Gustavo Andr\u00e9s, Schitter Tomas Jose, Travi Fermin, Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel, Ramirez Leandro Jes\u00fas, Semeria Camilo\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AEDII TM Pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 136\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBianchi Bruno (Profesor), Braberman Victor Adrian (Profesor), Tcach Lufrano Alexis Guido (Profesor), Bendersky Diego Ariel (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Dubinsky Manuel (Ayudante de 1ra), Landfried Gustavo Andr\u00e9s (Ayudante de 1ra), Schitter Tomas Jose (Ayudante de 1ra), Travi Fermin (Ayudante de 1ra), Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel (Ayudante de 2da), Ramirez Leandro Jes\u00fas (Ayudante de 2da), Semeria Camilo (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13153_27710\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13153_27710\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13153_27711\" docentes=\"Bianchi Bruno, Braberman Victor Adrian, Tcach Lufrano Alexis Guido, Bendersky Diego Ariel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dubinsky Manuel, Landfried Gustavo Andr\u00e9s, Schitter Tomas Jose, Travi Fermin, Ramirez Leandro Jes\u00fas, Semeria Camilo\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AEDII TM Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 136\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBianchi Bruno (Profesor), Braberman Victor Adrian (Profesor), Tcach Lufrano Alexis Guido (Profesor), Bendersky Diego Ariel (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Dubinsky Manuel (Ayudante de 1ra), Landfried Gustavo Andr\u00e9s (Ayudante de 1ra), Schitter Tomas Jose (Ayudante de 1ra), Travi Fermin (Ayudante de 1ra), Ramirez Leandro Jes\u00fas (Ayudante de 2da), Semeria Camilo (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13153_27711\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13153_27711\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13154\" sede=\"2\" docentes=\"Bianchi Bruno, Garbervetsky Diego David, Carreira Munich Tobias Agustin, Cerdeira El\u00edas Nahuel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dandois Santiago Jos\u00e9, Gastron Matias Ezequiel, Maqueda Ignacio, Capelo Gianluca, Gorojovsky Roman, Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s, Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n, Villani Daniela Veronica\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: Turno Noche<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tNoche\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13154_27712\" docentes=\"Bianchi Bruno, Garbervetsky Diego David, Carreira Munich Tobias Agustin, Cerdeira El\u00edas Nahuel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dandois Santiago Jos\u00e9, Gastron Matias Ezequiel, Maqueda Ignacio, Capelo Gianluca, Gorojovsky Roman, Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s, Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n, Villani Daniela Veronica\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED II TN Te\u00f3rico<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 143\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBianchi Bruno (Profesor), Garbervetsky Diego David (Profesor), Carreira Munich Tobias Agustin (Jefe de TP), Cerdeira El\u00edas Nahuel (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Dandois Santiago Jos\u00e9 (Ayudante de 1ra), Gastron Matias Ezequiel (Ayudante de 1ra), Maqueda Ignacio (Ayudante de 1ra), Capelo Gianluca (Ayudante de 2da), Gorojovsky Roman (Ayudante de 2da), Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s (Ayudante de 2da), Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n (Ayudante de 2da), Villani Daniela Veronica (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13154_27712\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13154_27712\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13154_27713\" docentes=\"Bianchi Bruno, Garbervetsky Diego David, Carreira Munich Tobias Agustin, Cerdeira El\u00edas Nahuel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dandois Santiago Jos\u00e9, Gastron Matias Ezequiel, Maqueda Ignacio, Capelo Gianluca, Gorojovsky Roman, Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s, Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n, Villani Daniela Veronica\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AED II TN Pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 143\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBianchi Bruno (Profesor), Garbervetsky Diego David (Profesor), Carreira Munich Tobias Agustin (Jefe de TP), Cerdeira El\u00edas Nahuel (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Dandois Santiago Jos\u00e9 (Ayudante de 1ra), Gastron Matias Ezequiel (Ayudante de 1ra), Maqueda Ignacio (Ayudante de 1ra), Capelo Gianluca (Ayudante de 2da), Gorojovsky Roman (Ayudante de 2da), Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s (Ayudante de 2da), Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n (Ayudante de 2da), Villani Daniela Veronica (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13154_27713\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13154_27713\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13154_27714\" docentes=\"Bianchi Bruno, Garbervetsky Diego David, Carreira Munich Tobias Agustin, Cerdeira El\u00edas Nahuel, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Dandois Santiago Jos\u00e9, Gastron Matias Ezequiel, Maqueda Ignacio, Capelo Gianluca, Gorojovsky Roman, Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s, Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n, Villani Daniela Veronica\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AEDII TN Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 143\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBianchi Bruno (Profesor), Garbervetsky Diego David (Profesor), Carreira Munich Tobias Agustin (Jefe de TP), Cerdeira El\u00edas Nahuel (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Dandois Santiago Jos\u00e9 (Ayudante de 1ra), Gastron Matias Ezequiel (Ayudante de 1ra), Maqueda Ignacio (Ayudante de 1ra), Capelo Gianluca (Ayudante de 2da), Gorojovsky Roman (Ayudante de 2da), Polonuer Joaqu\u00edn Tom\u00e1s (Ayudante de 2da), Sawczuk Nicol\u00e1s Iv\u00e1n (Ayudante de 2da), Villani Daniela Veronica (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13154_27714\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13154_27714\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Algoritmos y Estructuras de Datos III (COMP930005)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Algoritmos y Estructuras de Datos III (COMP930005)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13064\" sede=\"2\" docentes=\"Bonomo Flavia, Soulignac Francisco Juan, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Terlisky Pablo Ezequiel, Braier Juli\u00e1n, Amster Mart\u00edn, Umfurer Alfredo Raul\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\/Promoci\u00f3n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13064_27426\" docentes=\"Bonomo Flavia, Soulignac Francisco Juan, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Terlisky Pablo Ezequiel, Braier Juli\u00e1n, Amster Mart\u00edn, Umfurer Alfredo Raul\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AEDIII Turno Ma\u00f1ana<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t150 \/ 120\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBonomo Flavia (Profesor), Soulignac Francisco Juan (Profesor), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Terlisky Pablo Ezequiel (Jefe de TP), Braier Juli\u00e1n (Ayudante de 1ra), Amster Mart\u00edn (Ayudante de 2da), Umfurer Alfredo Raul (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13064_27426\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13064_27426\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 13:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13064_27426\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 13:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13064_27427\" docentes=\"Lin Min Chih, Platzer Emilio, Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn, Iglesias Matias Nehuen, Brandwein Eric, Companeetz Ezequiel, Dinkel Ayelen, Nores Manuel, Raffo Leandro Javier, Umfurer Alfredo Raul, frassia fernando nicolas\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AEDIII Turno Noche<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t150 \/ 198\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLin Min Chih (Profesor), Platzer Emilio (Profesor), Gonz\u00e1lez Mariano Mart\u00edn (Jefe de TP), Iglesias Matias Nehuen (Jefe de TP), Brandwein Eric (Ayudante de 1ra), Companeetz Ezequiel (Ayudante de 2da), Dinkel Ayelen (Ayudante de 2da), Nores Manuel (Ayudante de 2da), Raffo Leandro Javier (Ayudante de 2da), Umfurer Alfredo Raul (Ayudante de 2da), frassia fernando nicolas (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13064_27427\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13064_27427\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13064_27427\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"An\u00e1lisis II (COMP930007)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: An\u00e1lisis II (COMP930007)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13071\" sede=\"2\" docentes=\"Larotonda Gabriel Andr\u00e9s\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: An\u00e1lisis II<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\/Promoci\u00f3n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27456\" docentes=\"Larotonda Gabriel Andr\u00e9s\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rica 1 (A-K)<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 12\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLarotonda Gabriel Andr\u00e9s (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27456\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27456\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 11:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27456\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 11:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27457\" docentes=\"Kuna Mariel Paula\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rica 2 (L-Z)<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 4\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tKuna Mariel Paula (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27457\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27457\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 11:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27457\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 11:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27458\" docentes=\"Paternostro Victoria\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rica 3<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 14\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPaternostro Victoria (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27458\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27458\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t14:00 a 16:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27458\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t14:00 a 16:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27459\" docentes=\"Arcodia Marcos Ramiro Alfredo, Menconi Juan Manuel, Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n, Bianchi Hilde Lida, ALVAREZ Sergio, Guerrero Schmidt Mateo\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Pr\u00e1ctica 1 (A-K)<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 14\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tArcodia Marcos Ramiro Alfredo (Jefe de TP), Menconi Juan Manuel (Jefe de TP), Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n (Jefe de TP), Bianchi Hilde Lida (Ayudante de 1ra), ALVAREZ Sergio (Ayudante de 2da), Guerrero Schmidt Mateo (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27459\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27459\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t11:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27459\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t11:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27460\" docentes=\"Singer Joaqu\u00edn, Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n, Ca\u00f1izares Solis Ana Mariela, Mauas Mart\u00edn Santiago\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Pr\u00e1ctica 2 (L-Z)<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 6\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSinger Joaqu\u00edn (Jefe de TP), Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n (Jefe de TP), Ca\u00f1izares Solis Ana Mariela (Ayudante de 1ra), Mauas Mart\u00edn Santiago (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27460\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27460\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t11:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27460\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t11:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27461\" docentes=\"Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n, Wainstein Haimovichi Ulises, Marchesano Florencia Mabel, Peralta Dalia Soledad\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Pr\u00e1ctica 3<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 11\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVillafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n (Jefe de TP), Wainstein Haimovichi Ulises (Ayudante de 1ra), Marchesano Florencia Mabel (Ayudante de 2da), Peralta Dalia Soledad (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27461\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27461\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t16:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27461\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t16:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27462\" docentes=\"Quallbrunn Federico\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rica 4<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 32\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tQuallbrunn Federico (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27462\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27462\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27462\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13071_27463\" docentes=\"Honore Eduardo Misael, Luna Jose Alejandro, Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n, Belen Eugenia\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Pr\u00e1ctica 4<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 31\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tHonore Eduardo Misael (Jefe de TP), Luna Jose Alejandro (Jefe de TP), Villafa\u00f1e Norberto Rom\u00e1n (Jefe de TP), Belen Eugenia (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13071_27463\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13071_27463\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13071_27463\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Aprendizaje Autom\u00e1tico 2024 (COMP930656)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Aprendizaje Autom\u00e1tico 2024 (COMP930656)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13205\" sede=\"2\" docentes=\"Brusco Pablo, Buj\u00eda Gast\u00f3n\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13205_27884\" docentes=\"Brusco Pablo, Buj\u00eda Gast\u00f3n\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> AA 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 49\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBrusco Pablo (Profesor), Buj\u00eda Gast\u00f3n (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13205_27884\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13205_27884\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13205_27884\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Aprendizaje Autom\u00e1tico en Grafos (COMP930663)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Aprendizaje Autom\u00e1tico en Grafos (COMP930663)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13211\" sede=\"2\" docentes=\"Lombardi Leandro Ezequiel\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13211_27891\" docentes=\"Lombardi Leandro Ezequiel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 28\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLombardi Leandro Ezequiel (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13211_27891\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13211_27891\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:30 a 12:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13211_27892\" docentes=\"Lombardi Leandro Ezequiel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Pr\u00e1ctica (virtual) 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 28\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLombardi Leandro Ezequiel (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13211_27892\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13211_27892\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 11:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Base de Datos (COMP930008)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Base de Datos (COMP930008)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13058\" sede=\"2\" docentes=\"D&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n, Ruz Cecilia Ana, Dengra Silvina, Manna Andrea Viviana, Rossel Catardo Gerardo, Chiapella Ignacio J., Gervasoni Julio C\u00e9sar\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\/Promoci\u00f3n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13058_27416\" docentes=\"D&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n, Ruz Cecilia Ana, Dengra Silvina, Manna Andrea Viviana, Rossel Catardo Gerardo, Chiapella Ignacio J., Gervasoni Julio C\u00e9sar\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> BD Te\u00f3rico pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 52\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tD&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n (Profesor), Ruz Cecilia Ana (Profesor), Dengra Silvina (Jefe de TP), Manna Andrea Viviana (Jefe de TP), Rossel Catardo Gerardo (Jefe de TP), Chiapella Ignacio J. (Ayudante de 1ra), Gervasoni Julio C\u00e9sar (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13058_27416\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13058_27416\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13058_27416\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13058_27417\" docentes=\"D&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n, Ruz Cecilia Ana, Dengra Silvina, Manna Andrea Viviana, Rossel Catardo Gerardo, Chiapella Ignacio J., Gervasoni Julio C\u00e9sar\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> BD Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 52\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tD&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n (Profesor), Ruz Cecilia Ana (Profesor), Dengra Silvina (Jefe de TP), Manna Andrea Viviana (Jefe de TP), Rossel Catardo Gerardo (Jefe de TP), Chiapella Ignacio J. (Ayudante de 1ra), Gervasoni Julio C\u00e9sar (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13058_27417\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13058_27417\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Fundamentos de Artificial General Intelligence Safety (COMP930657)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Fundamentos de Artificial General Intelligence Safety (COMP930657)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13206\" sede=\"2\" docentes=\"Abriola Sergio Alejandro\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13206_27885\" docentes=\"Abriola Sergio Alejandro\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> FAGIS 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 35\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAbriola Sergio Alejandro (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13206_27885\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13206_27885\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Ingenier\u00eda de Software I (COMP930009)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Ingenier\u00eda de Software I (COMP930009)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12905\" sede=\"2\" docentes=\"Wilkinson Hernan Alfredo, Contieri Maximiliano Dami\u00e1n, Mart\u00ednez Agust\u00edn Rafael, Martino Maximiliano, Rinaldi Nicolas, Tarulla Francisco Ra\u00fal, Murga Christian Mariano, Ocampo Debora Daiana, Siciliani Andres\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12905_27678\" docentes=\"Wilkinson Hernan Alfredo, Contieri Maximiliano Dami\u00e1n, Mart\u00ednez Agust\u00edn Rafael, Martino Maximiliano, Rinaldi Nicolas, Tarulla Francisco Ra\u00fal, Murga Christian Mariano, Ocampo Debora Daiana, Siciliani Andres\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> IS1 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 116\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tWilkinson Hernan Alfredo (Profesor), Contieri Maximiliano Dami\u00e1n (Jefe de TP), Mart\u00ednez Agust\u00edn Rafael (Jefe de TP), Martino Maximiliano (Ayudante de 1ra), Rinaldi Nicolas (Ayudante de 1ra), Tarulla Francisco Ra\u00fal (Ayudante de 1ra), Murga Christian Mariano (Ayudante de 2da), Ocampo Debora Daiana (Ayudante de 2da), Siciliani Andres (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12905_27678\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"12905_27678\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12905_27678\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Ingenier\u00eda de Software II (COMP930010)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Ingenier\u00eda de Software II (COMP930010)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12916\" sede=\"2\" docentes=\"Chari Guido Mart\u00edn, Galeotti Juan Pablo, Uchitel Sebastian, Zanollo Florencia\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12916_27701\" docentes=\"Chari Guido Mart\u00edn, Galeotti Juan Pablo, Uchitel Sebastian, Zanollo Florencia\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> IS2 Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 49\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tChari Guido Mart\u00edn (Profesor), Galeotti Juan Pablo (Profesor), Uchitel Sebastian (Profesor), Zanollo Florencia (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12916_27701\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"12916_27701\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12916_27702\" docentes=\"Chari Guido Mart\u00edn, Galeotti Juan Pablo, Uchitel Sebastian, Zanollo Florencia\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> IS2 Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 49\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tChari Guido Mart\u00edn (Profesor), Galeotti Juan Pablo (Profesor), Uchitel Sebastian (Profesor), Zanollo Florencia (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12916_27702\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12916_27702\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"L\u00f3gica y Computabilidad (COMP930011)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: L\u00f3gica y Computabilidad (COMP930011)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12971\" sede=\"2\" docentes=\"Petrovich Alejandro Gustavo\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: L\u00f3gica y computabilidad<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\/Promoci\u00f3n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12971_27254\" docentes=\"Petrovich Alejandro Gustavo\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 107\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPetrovich Alejandro Gustavo (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12971_27254\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"12971_27254\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"12971_27254\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 18:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12971_27255\" docentes=\"Frungillo Maximiliano Omar, Gonz\u00e1lez Nicol\u00e1s Ezequiel, Robert Manuel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 107\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tFrungillo Maximiliano Omar (Jefe de TP), Gonz\u00e1lez Nicol\u00e1s Ezequiel (Ayudante de 2da), Robert Manuel (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12971_27255\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"12971_27255\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Modelado y An\u00e1lisis de Sistemas Reactivos y Concurrentes (COMP931252)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Modelado y An\u00e1lisis de Sistemas Reactivos y Concurrentes (COMP931252)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13242\" sede=\"2\" docentes=\"Uchitel Sebastian\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13242_27988\" docentes=\"Uchitel Sebastian\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Laboratorio 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 0\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tUchitel Sebastian (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13242_27988\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13242_27988\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 13:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13242_27989\" docentes=\"Uchitel Sebastian\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 0\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tUchitel Sebastian (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13242_27989\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13242_27989\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t10:00 a 12:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Modelado y Simulaci\u00f3n de Sistemas Complejos con Aplicaciones en Econom\u00eda (COMP930658)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Modelado y Simulaci\u00f3n de Sistemas Complejos con Aplicaciones en Econom\u00eda (COMP930658)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13207\" sede=\"2\" docentes=\"Castro Rodrigo Daniel, Semeshenko Viktoriya\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"comision\"><td colspan=\"4\" class=\"detalle_comision observaciones\"><strong>Observaciones: <\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\tMateria optativa dictada por les profesores Rodrigo CASTRO,  Viktoriya SEMESHENKO, Igal KEJSEFMAN, y Ayel\u00e9n BARGADOS.\n\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13207_27886\" docentes=\"Castro Rodrigo Daniel, Semeshenko Viktoriya\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 49\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tCastro Rodrigo Daniel (Profesor), Semeshenko Viktoriya (Evaluador)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13207_27886\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13207_27886\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13207_27887\" docentes=\"Castro Rodrigo Daniel, Semeshenko Viktoriya\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Laboratorio 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 49\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tCastro Rodrigo Daniel (Profesor), Semeshenko Viktoriya (Evaluador)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13207_27887\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13207_27887\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"M\u00e9todos Num\u00e9ricos (COMP930012)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: M\u00e9todos Num\u00e9ricos (COMP930012)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12917\" sede=\"2\" docentes=\"Mendez Diaz Isabel, Grimaldi Daniel Alejandro, Riera Pablo Ernesto, Masnatta N\u00e9stor Gabriel, Mastropasqua Nicol\u00e1s Ezequiel, Felgueras Sebastian, Romani Rafael, Turco Dario Juan Nicolas, Wappner Daniel\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12917_27158\" docentes=\"Mendez Diaz Isabel, Grimaldi Daniel Alejandro, Riera Pablo Ernesto, Masnatta N\u00e9stor Gabriel, Mastropasqua Nicol\u00e1s Ezequiel, Felgueras Sebastian, Romani Rafael, Turco Dario Juan Nicolas, Wappner Daniel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> MN - Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 94\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMendez Diaz Isabel (Profesor), Grimaldi Daniel Alejandro (Jefe de TP), Riera Pablo Ernesto (Jefe de TP), Masnatta N\u00e9stor Gabriel (Ayudante de 1ra), Mastropasqua Nicol\u00e1s Ezequiel (Ayudante de 1ra), Felgueras Sebastian (Ayudante de 2da), Romani Rafael (Ayudante de 2da), Turco Dario Juan Nicolas (Ayudante de 2da), Wappner Daniel (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12917_27158\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"12917_27158\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"12917_27158\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12917_27159\" docentes=\"Mendez Diaz Isabel, Grimaldi Daniel Alejandro, Riera Pablo Ernesto, Masnatta N\u00e9stor Gabriel, Mastropasqua Nicol\u00e1s Ezequiel, Felgueras Sebastian, Romani Rafael, Turco Dario Juan Nicolas, Wappner Daniel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> MN - Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 94\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMendez Diaz Isabel (Profesor), Grimaldi Daniel Alejandro (Jefe de TP), Riera Pablo Ernesto (Jefe de TP), Masnatta N\u00e9stor Gabriel (Ayudante de 1ra), Mastropasqua Nicol\u00e1s Ezequiel (Ayudante de 1ra), Felgueras Sebastian (Ayudante de 2da), Romani Rafael (Ayudante de 2da), Turco Dario Juan Nicolas (Ayudante de 2da), Wappner Daniel (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12917_27159\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"12917_27159\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Organizaci\u00f3n del Computador I (COMP930013)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Organizaci\u00f3n del Computador I (COMP930013)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12983\" sede=\"2\" docentes=\"Buemi Mar\u00eda Elena, Cerrutti Mariano Javier, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustos Gorostegui Juan Ignacio, Ruberto St\u00e9fano Miyel, Siciliani Andres, S\u00e1nchez Posadas Ramiro\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: Turno Ma\u00f1ana<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMa\u00f1ana\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12983_27715\" docentes=\"Buemi Mar\u00eda Elena, Cerrutti Mariano Javier, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustos Gorostegui Juan Ignacio, Ruberto St\u00e9fano Miyel, Siciliani Andres, S\u00e1nchez Posadas Ramiro\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Orga I TM Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 29\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBuemi Mar\u00eda Elena (Profesor), Cerrutti Mariano Javier (Jefe de TP), Bekenstein Jonathan Ezequiel (Ayudante de 2da), Bustos Gorostegui Juan Ignacio (Ayudante de 2da), Ruberto St\u00e9fano Miyel (Ayudante de 2da), Siciliani Andres (Ayudante de 2da), S\u00e1nchez Posadas Ramiro (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12983_27715\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12983_27715\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t08:00 a 10:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12983_27716\" docentes=\"Buemi Mar\u00eda Elena, Cerrutti Mariano Javier, Bekenstein Jonathan Ezequiel, Bustos Gorostegui Juan Ignacio, Ruberto St\u00e9fano Miyel, Siciliani Andres, S\u00e1nchez Posadas Ramiro\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Orga I TM Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 29\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBuemi Mar\u00eda Elena (Profesor), Cerrutti Mariano Javier (Jefe de TP), Bekenstein Jonathan Ezequiel (Ayudante de 2da), Bustos Gorostegui Juan Ignacio (Ayudante de 2da), Ruberto St\u00e9fano Miyel (Ayudante de 2da), Siciliani Andres (Ayudante de 2da), S\u00e1nchez Posadas Ramiro (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12983_27716\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12983_27716\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t10:00 a 13:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12984\" sede=\"2\" docentes=\"Buemi Mar\u00eda Elena, Zoppi Edgardo Julio, Raffo Diego Mart\u00edn, Diaz Sarmiento Matias Daniel, Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel, Ramirez Leandro Jes\u00fas, Romani Rafael\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: Turno Noche<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tNoche\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12984_27277\" docentes=\"Buemi Mar\u00eda Elena, Zoppi Edgardo Julio, Raffo Diego Mart\u00edn, Diaz Sarmiento Matias Daniel, Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel, Ramirez Leandro Jes\u00fas, Romani Rafael\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Orga I TN Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 39\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBuemi Mar\u00eda Elena (Profesor), Zoppi Edgardo Julio (Jefe de TP), Raffo Diego Mart\u00edn (Ayudante de 1ra), Diaz Sarmiento Matias Daniel (Ayudante de 2da), Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel (Ayudante de 2da), Ramirez Leandro Jes\u00fas (Ayudante de 2da), Romani Rafael (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12984_27277\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12984_27277\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12984_27278\" docentes=\"Buemi Mar\u00eda Elena, Zoppi Edgardo Julio, Raffo Diego Mart\u00edn, Diaz Sarmiento Matias Daniel, Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel, Ramirez Leandro Jes\u00fas, Romani Rafael\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Orga I TN Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 39\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBuemi Mar\u00eda Elena (Profesor), Zoppi Edgardo Julio (Jefe de TP), Raffo Diego Mart\u00edn (Ayudante de 1ra), Diaz Sarmiento Matias Daniel (Ayudante de 2da), Gonzalez Omahen Augusto Ezequiel (Ayudante de 2da), Ramirez Leandro Jes\u00fas (Ayudante de 2da), Romani Rafael (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12984_27278\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12984_27278\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Organizaci\u00f3n del Computador II (COMP930014)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Organizaci\u00f3n del Computador II (COMP930014)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12920\" sede=\"2\" docentes=\"Furfaro Alejandro Julio, Cervetto Marcos Adri\u00e1n, Marchi Edgardo Jos\u00e9, Maqueda Ignacio, Romero Nicol\u00e1s Dami\u00e1n, Fern\u00e1ndez Ort\u00fazar Agust\u00edn Alejo, Frachtenberg Goldsmit Kevin, Losiggio Ignacio Esteban, Piaggio Macarena\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12920_27162\" docentes=\"Furfaro Alejandro Julio, Cervetto Marcos Adri\u00e1n, Marchi Edgardo Jos\u00e9, Maqueda Ignacio, Romero Nicol\u00e1s Dami\u00e1n, Fern\u00e1ndez Ort\u00fazar Agust\u00edn Alejo, Frachtenberg Goldsmit Kevin, Losiggio Ignacio Esteban, Piaggio Macarena\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Orga II  Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 120\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tFurfaro Alejandro Julio (Profesor), Cervetto Marcos Adri\u00e1n (Jefe de TP), Marchi Edgardo Jos\u00e9 (Jefe de TP), Maqueda Ignacio (Ayudante de 1ra), Romero Nicol\u00e1s Dami\u00e1n (Ayudante de 1ra), Fern\u00e1ndez Ort\u00fazar Agust\u00edn Alejo (Ayudante de 2da), Frachtenberg Goldsmit Kevin (Ayudante de 2da), Losiggio Ignacio Esteban (Ayudante de 2da), Piaggio Macarena (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12920_27162\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12920_27162\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12920_27163\" docentes=\"Furfaro Alejandro Julio, Cervetto Marcos Adri\u00e1n, Marchi Edgardo Jos\u00e9, Maqueda Ignacio, Romero Nicol\u00e1s Dami\u00e1n, Fern\u00e1ndez Ort\u00fazar Agust\u00edn Alejo, Frachtenberg Goldsmit Kevin, Losiggio Ignacio Esteban, Piaggio Macarena\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Orga II - Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 120\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tFurfaro Alejandro Julio (Profesor), Cervetto Marcos Adri\u00e1n (Jefe de TP), Marchi Edgardo Jos\u00e9 (Jefe de TP), Maqueda Ignacio (Ayudante de 1ra), Romero Nicol\u00e1s Dami\u00e1n (Ayudante de 1ra), Fern\u00e1ndez Ort\u00fazar Agust\u00edn Alejo (Ayudante de 2da), Frachtenberg Goldsmit Kevin (Ayudante de 2da), Losiggio Ignacio Esteban (Ayudante de 2da), Piaggio Macarena (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12920_27163\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12920_27163\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Paradigmas de Programaci\u00f3n (COMP930015)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Paradigmas de Programaci\u00f3n (COMP930015)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12922\" sede=\"2\" docentes=\"Barenbaum Pablo, D\u00edaz Caro Alejandro, Cossio Mercado Christian Gustavo, Marottoli Daniela, Steren Gabriela, Fern\u00e1ndez Florio Gonzalo, Ivnisky Malena, Zoppi Edgardo Julio, Di Salvo Lucas Fabrizio, Felgueras Sebastian, Huaier Dami\u00e1n Fernando, Miceli Juan Pablo, Romani Rafael, Wappner Daniel, frassia fernando nicolas\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12922_27248\" docentes=\"Barenbaum Pablo, D\u00edaz Caro Alejandro, Cossio Mercado Christian Gustavo, Marottoli Daniela, Steren Gabriela, Fern\u00e1ndez Florio Gonzalo, Ivnisky Malena, Zoppi Edgardo Julio, Di Salvo Lucas Fabrizio, Felgueras Sebastian, Huaier Dami\u00e1n Fernando, Miceli Juan Pablo, Romani Rafael, Wappner Daniel, frassia fernando nicolas\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> PLP - Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 264\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBarenbaum Pablo (Profesor), D\u00edaz Caro Alejandro (Profesor), Cossio Mercado Christian Gustavo (Jefe de TP), Marottoli Daniela (Jefe de TP), Steren Gabriela (Jefe de TP), Fern\u00e1ndez Florio Gonzalo (Ayudante de 1ra), Ivnisky Malena (Ayudante de 1ra), Zoppi Edgardo Julio (Ayudante de 1ra), Di Salvo Lucas Fabrizio (Ayudante de 2da), Felgueras Sebastian (Ayudante de 2da), Huaier Dami\u00e1n Fernando (Ayudante de 2da), Miceli Juan Pablo (Ayudante de 2da), Romani Rafael (Ayudante de 2da), Wappner Daniel (Ayudante de 2da), frassia fernando nicolas (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12922_27248\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12922_27248\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"12922_27248\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12922_27249\" docentes=\"Barenbaum Pablo, D\u00edaz Caro Alejandro, Cossio Mercado Christian Gustavo, Marottoli Daniela, Steren Gabriela, Fern\u00e1ndez Florio Gonzalo, Ivnisky Malena, Zoppi Edgardo Julio, Di Salvo Lucas Fabrizio, Felgueras Sebastian, Huaier Dami\u00e1n Fernando, Miceli Juan Pablo, Romani Rafael, Wappner Daniel, frassia fernando nicolas\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> PLP - Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 264\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBarenbaum Pablo (Profesor), D\u00edaz Caro Alejandro (Profesor), Cossio Mercado Christian Gustavo (Jefe de TP), Marottoli Daniela (Jefe de TP), Steren Gabriela (Jefe de TP), Fern\u00e1ndez Florio Gonzalo (Ayudante de 1ra), Ivnisky Malena (Ayudante de 1ra), Zoppi Edgardo Julio (Ayudante de 1ra), Di Salvo Lucas Fabrizio (Ayudante de 2da), Felgueras Sebastian (Ayudante de 2da), Huaier Dami\u00e1n Fernando (Ayudante de 2da), Miceli Juan Pablo (Ayudante de 2da), Romani Rafael (Ayudante de 2da), Wappner Daniel (Ayudante de 2da), frassia fernando nicolas (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12922_27249\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12922_27249\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"12922_27249\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Probabilidades y Estad\u00edstica (COMP930016)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Probabilidades y Estad\u00edstica (COMP930016)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12994\" sede=\"2\" docentes=\"Armendariz Maria Ines\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: Probabilidades y estad\u00edstica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\/Promoci\u00f3n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12994_27295\" docentes=\"Armendariz Maria Ines\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 96\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tArmendariz Maria Ines (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12994_27295\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12994_27295\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"12994_27295\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12994_27296\" docentes=\"IGOLNIKOV Nicol\u00e1s El\u00edas Daniel, Jaime Israel Angel, Vacas Vignolo Martin Ignacio\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 96\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tIGOLNIKOV Nicol\u00e1s El\u00edas Daniel (Jefe de TP), Jaime Israel Angel (Jefe de TP), Vacas Vignolo Martin Ignacio (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12994_27296\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12994_27296\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"12994_27296\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Procesamiento Avanzado de Se\u00f1ales 2024 (COMP930668)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Procesamiento Avanzado de Se\u00f1ales 2024 (COMP930668)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13219\" sede=\"2\" docentes=\"Risk Marcelo Raul\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13219_27901\" docentes=\"Risk Marcelo Raul\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 8\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRisk Marcelo Raul (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13219_27901\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13219_27901\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 18:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13219_27902\" docentes=\"Risk Marcelo Raul\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Laboratorio 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 8\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRisk Marcelo Raul (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13219_27902\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13219_27902\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 20:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Procesamiento de Lenguaje Natural (COMP930662)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Procesamiento de Lenguaje Natural (COMP930662)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13240\" sede=\"2\" docentes=\"Del Corro Luciano Manuel\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13240_27985\" docentes=\"Del Corro Luciano Manuel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Laboratorio 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 29\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tDel Corro Luciano Manuel (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13240_27985\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13240_27985\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 12:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Redes, Sociedad y Econom\u00eda (COMP931538)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Redes, Sociedad y Econom\u00eda (COMP931538)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13008\" sede=\"2\" docentes=\"Feuerstein Esteban Zindel\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13008_27883\" docentes=\"Feuerstein Esteban Zindel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Redes, Sociedad y Econom\u00eda 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 19\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tFeuerstein Esteban Zindel (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13008_27883\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13008_27883\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:15 a 21:15\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Repositorios Anal\u00edticos de Datos (COMP930625)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Repositorios Anal\u00edticos de Datos (COMP930625)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13238\" sede=\"2\" docentes=\"D&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n, Chiapella Ignacio J.\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13238_27983\" docentes=\"D&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n, Chiapella Ignacio J.\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Laboratorio 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 3\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tD&#039;arrigo Sergio Rub\u00e9n (Profesor), Chiapella Ignacio J. (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13238_27983\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13238_27983\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Seguridad de la Informaci\u00f3n (COMP931324)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Seguridad de la Informaci\u00f3n (COMP931324)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13011\" sede=\"2\" docentes=\"Baader Rodolfo Pablo\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13011_27917\" docentes=\"Baader Rodolfo Pablo\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 21\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBaader Rodolfo Pablo (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13011_27917\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13011_27917\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 20:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13011_27917\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 20:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Sistemas Operativos (COMP930017)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Sistemas Operativos (COMP930017)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12936\" sede=\"2\" docentes=\"Fernandez Slezak Diego, Schapachnik Fernando Pablo, Sumoza Matos Rodolfo Leonardo, Confalonieri Gisela Bel\u00e9n, Gagliardi Hernan Gabriel, Venegas Ramirez David Alejandro, Chimenti Tomas Agustin, Ocampo Debora Daiana\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12936_27692\" docentes=\"Fernandez Slezak Diego, Schapachnik Fernando Pablo, Sumoza Matos Rodolfo Leonardo, Confalonieri Gisela Bel\u00e9n, Gagliardi Hernan Gabriel, Venegas Ramirez David Alejandro, Chimenti Tomas Agustin, Ocampo Debora Daiana\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> SO Te\u00f3rico pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 93\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tFernandez Slezak Diego (Profesor), Schapachnik Fernando Pablo (Profesor), Sumoza Matos Rodolfo Leonardo (Jefe de TP), Confalonieri Gisela Bel\u00e9n (Ayudante de 1ra), Gagliardi Hernan Gabriel (Ayudante de 1ra), Venegas Ramirez David Alejandro (Ayudante de 1ra), Chimenti Tomas Agustin (Ayudante de 2da), Ocampo Debora Daiana (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12936_27692\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12936_27692\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12936_27692\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12936_27693\" docentes=\"Fernandez Slezak Diego, Schapachnik Fernando Pablo, Sumoza Matos Rodolfo Leonardo, Confalonieri Gisela Bel\u00e9n, Gagliardi Hernan Gabriel, Venegas Ramirez David Alejandro, Chimenti Tomas Agustin, Ocampo Debora Daiana\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> SO Laboratorio<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 93\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tFernandez Slezak Diego (Profesor), Schapachnik Fernando Pablo (Profesor), Sumoza Matos Rodolfo Leonardo (Jefe de TP), Confalonieri Gisela Bel\u00e9n (Ayudante de 1ra), Gagliardi Hernan Gabriel (Ayudante de 1ra), Venegas Ramirez David Alejandro (Ayudante de 1ra), Chimenti Tomas Agustin (Ayudante de 2da), Ocampo Debora Daiana (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12936_27693\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12936_27693\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"12936_27693\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Taller de Inform\u00e1tica I (GEOL930021)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Taller de Inform\u00e1tica I (GEOL930021)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13060\" sede=\"2\" docentes=\"Segura Enrique Carlos, Manna Andrea Viviana, Verghelet Paula\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13060_27418\" docentes=\"Segura Enrique Carlos, Manna Andrea Viviana, Verghelet Paula\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Taller de Inform\u00e1tica 1\u00baC2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 46\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSegura Enrique Carlos (Profesor), Manna Andrea Viviana (Jefe de TP), Verghelet Paula (Jefe de TP)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13060_27418\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13060_27418\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t14:00 a 18:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Taller de Tesis I (COMP930660)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Taller de Tesis I (COMP930660)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13245\" sede=\"2\" docentes=\"Kamienkowski Juan Esteban\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13245_27993\" docentes=\"Kamienkowski Juan Esteban\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Taller de Tesis I  1\u00baC2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 21\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tKamienkowski Juan Esteban (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13245_27993\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"13245_27993\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Teor\u00eda de Juegos (DC) 2024 (COMP930666)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Teor\u00eda de Juegos (DC) 2024 (COMP930666)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13215\" sede=\"2\" docentes=\"Arbiser Ariel\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13215_27897\" docentes=\"Arbiser Ariel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 28\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tArbiser Ariel (Jefe de TP)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13215_27897\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13215_27897\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t14:30 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Teor\u00eda de Lenguajes (COMP930019)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Teor\u00eda de Lenguajes (COMP930019)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12990\" sede=\"2\" docentes=\"Becher Veronica Andrea, Frizzo Franco, Cremona Pablo Leonardo, Orduna Elisa, Silvero Sabrina Gisele\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12990_27698\" docentes=\"Becher Veronica Andrea, Frizzo Franco, Cremona Pablo Leonardo, Orduna Elisa, Silvero Sabrina Gisele\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> TL Te\u00f3rico<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 93\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBecher Veronica Andrea (Profesor), Frizzo Franco (Jefe de TP), Cremona Pablo Leonardo (Ayudante de 1ra), Orduna Elisa (Ayudante de 1ra), Silvero Sabrina Gisele (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12990_27698\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"12990_27698\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12990_27699\" docentes=\"Becher Veronica Andrea, Frizzo Franco, Cremona Pablo Leonardo, Orduna Elisa, Silvero Sabrina Gisele\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> TL Pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 93\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBecher Veronica Andrea (Profesor), Frizzo Franco (Jefe de TP), Cremona Pablo Leonardo (Ayudante de 1ra), Orduna Elisa (Ayudante de 1ra), Silvero Sabrina Gisele (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12990_27699\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Lunes\" subcomision=\"12990_27699\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Lunes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Teor\u00eda de las Comunicaciones (COMP930018)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Teor\u00eda de las Comunicaciones (COMP930018)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"12988\" sede=\"2\" docentes=\"Righetti Claudio Enrique, Lanzarotti Esteban Omar, Barberena Morales Karel Asael, Maine Calzado Enaide, Verghelet Paula\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"12988_27694\" docentes=\"Righetti Claudio Enrique, Lanzarotti Esteban Omar, Barberena Morales Karel Asael, Maine Calzado Enaide, Verghelet Paula\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> TC Te\u00f3rico pr\u00e1ctica<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 78\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRighetti Claudio Enrique (Profesor), Lanzarotti Esteban Omar (Jefe de TP), Barberena Morales Karel Asael (Ayudante de 1ra), Maine Calzado Enaide (Ayudante de 1ra), Verghelet Paula (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"12988_27694\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"12988_27694\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"12988_27694\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t19:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"\u00c1lgebra I (COMP930001)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: \u00c1lgebra I (COMP930001)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13066\" sede=\"2\" docentes=\"Zadunaisky Bustillos Pablo Mauricio, Giacobbe Mara Georgina, Merzbacher Diego Mariano, Antunes Percincula Carlos Santiago, Calloni Sol Anabella, Fraiman David, Greco Francisco\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: Algebra I<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\/Promoci\u00f3n\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13066_27432\" docentes=\"Zadunaisky Bustillos Pablo Mauricio, Giacobbe Mara Georgina, Merzbacher Diego Mariano, Antunes Percincula Carlos Santiago, Calloni Sol Anabella, Fraiman David, Greco Francisco\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 1 (A-K)<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 132\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tZadunaisky Bustillos Pablo Mauricio (Profesor), Giacobbe Mara Georgina (Jefe de TP), Merzbacher Diego Mariano (Jefe de TP), Antunes Percincula Carlos Santiago (Ayudante de 1ra), Calloni Sol Anabella (Ayudante de 2da), Fraiman David (Ayudante de 2da), Greco Francisco (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13066_27432\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13066_27432\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13066_27432\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13066_27433\" docentes=\"Perrucci Daniel Roberto, Freyre Sebasti\u00e1n, Giacobbe Mara Georgina, Paredes Marcelo Exequiel, Carraux Gonzalo Adri\u00e1n, Munho Vital Facundo Nicol\u00e1s, Ruzak Emanuel Pablo\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 2 (L-Z)<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 94\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPerrucci Daniel Roberto (Profesor), Freyre Sebasti\u00e1n (Jefe de TP), Giacobbe Mara Georgina (Jefe de TP), Paredes Marcelo Exequiel (Ayudante de 1ra), Carraux Gonzalo Adri\u00e1n (Ayudante de 2da), Munho Vital Facundo Nicol\u00e1s (Ayudante de 2da), Ruzak Emanuel Pablo (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13066_27433\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13066_27433\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13066_27433\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:00 a 14:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13066_27434\" docentes=\"Krick Teresa Elena Genoveva, Freyre Sebasti\u00e1n, Giacobbe Mara Georgina, Di Tullio Federica, Lamas Jan, Rufolo Franco Nicol\u00e1s\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 3<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 76\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tKrick Teresa Elena Genoveva (Profesor), Freyre Sebasti\u00e1n (Jefe de TP), Giacobbe Mara Georgina (Jefe de TP), Di Tullio Federica (Ayudante de 2da), Lamas Jan (Ayudante de 2da), Rufolo Franco Nicol\u00e1s (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13066_27434\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13066_27434\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t14:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13066_27434\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t14:00 a 19:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13066_27436\" docentes=\"Krick Teresa Elena Genoveva, Giacobbe Mara Georgina, Noceti Maria Florencia, Sac Himelfarb Gabriel, Allo G\u00f3mez Nicol\u00e1s, Mart\u00ednez Facundo Ezequiel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-pr\u00e1ctica 4<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 150\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tKrick Teresa Elena Genoveva (Profesor), Giacobbe Mara Georgina (Jefe de TP), Noceti Maria Florencia (Ayudante de 1ra), Sac Himelfarb Gabriel (Ayudante de 1ra), Allo G\u00f3mez Nicol\u00e1s (Ayudante de 2da), Mart\u00ednez Facundo Ezequiel (Ayudante de 2da)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13066_27436\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Martes\" subcomision=\"13066_27436\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Martes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><tr class=\"js-dia horarios visible\" dia_sem=\"Viernes\" subcomision=\"13066_27436\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Viernes<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 22:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><\/div><div id=\"js-reporte-vacio\" class=\"hide alert alert-warning\">No hay ofertas disponibles<\/div><div class=\"js-recuadro_periodo recuadro\" periodo=\"2024-122\"><h3>Per\u00edodo lectivo: 2024 - 2do. Bimestre <\/h3><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Aspectos \u00c9ticos en Inteligencia Artificial (COMP930558)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Aspectos \u00c9ticos en Inteligencia Artificial (COMP930558)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13010\" sede=\"2\" docentes=\"Rodriguez Ricardo Oscar\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13010_27919\" docentes=\"Rodriguez Ricardo Oscar\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 2B2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 31\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRodriguez Ricardo Oscar (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13010_27919\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13010_27919\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t14:00 a 17:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Ingenier\u00eda de Datos para Aprendizaje Autom\u00e1tico - VISIT2024 (COMP930672)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Ingenier\u00eda de Datos para Aprendizaje Autom\u00e1tico - VISIT2024 (COMP930672)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13228\" sede=\"2\" docentes=\"Rodriguez Ricardo Oscar, Nahabedian Leandro Ezequiel\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13228_27994\" docentes=\"Rodriguez Ricardo Oscar, Nahabedian Leandro Ezequiel\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico pr\u00e1ctica 2\u00baB2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 65\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRodriguez Ricardo Oscar (Profesor), Nahabedian Leandro Ezequiel (Jefe de TP)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13228_27994\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Miercoles\" subcomision=\"13228_27994\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Mi\u00e9rcoles<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t17:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"Temas de NLP (COMP930659)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: Temas de NLP (COMP930659)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13208\" sede=\"2\" docentes=\"Cotik Viviana Erica\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13208_28088\" docentes=\"Cotik Viviana Erica\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Temas de NLP - 2\u00baB2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 28\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tCotik Viviana Erica (Profesor)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13208_28088\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13208_28088\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLaboratorio\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t09:30 a 12:30\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><div class=\"js-recuadro_actividad\" actividad=\"T\u00f3picos de Bioinform\u00e1tica (COMP930667)\"><h4 style=\"background-color:#0088cc; color:white;\">Actividad: T\u00f3picos de Bioinform\u00e1tica (COMP930667)<\/h4><table class=\"table table-bordered table-condensed comision\" comision=\"13218\" sede=\"2\" docentes=\"Lopez Y Rosenfeld Mat\u00edas, Garcia Sola Martin Emilio\"><tr class=\"comision\"><th colspan=\"1\"><h5>Comisi\u00f3n: A<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Turno:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Instancias:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tRegularidad\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><span><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCiudad Universitaria\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"subcomision\" subcomision=\"13218_27900\" docentes=\"Lopez Y Rosenfeld Mat\u00edas, Garcia Sola Martin Emilio\"><th colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><h5>Subcomisi\u00f3n:<\/strong> Te\u00f3rico-Pr\u00e1ctica 1C2024<\/h5><\/th><td colspan=\"2\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Cupo \/ insc.:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSin definir \/ 39\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><td colspan=\"1\" class=\"detalle_comision\"><span><strong>Docentes:<\/strong>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLopez Y Rosenfeld Mat\u00edas (Profesor), Garcia Sola Martin Emilio (Ayudante de 1ra)\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span><\/td><\/tr><tr class=\"horarios encabezados\" cod_subcomision=\"13218_27900\"><th class=\"tipo_curso\">Tipo de clase<\/th><th class=\"dia\">D\u00eda<\/th><th class=\"horario\">Horario<\/th><th class=\"aula\">Aula<\/th><\/tr><tr class=\"js-dia horarios oscuro visible\" dia_sem=\"Jueves\" subcomision=\"13218_27900\"><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTe\u00f3rico-Pr\u00e1ctica\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>Jueves<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t18:00 a 21:00\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><td>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAula a determinar\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/td><\/tr><\/table><\/div><\/div><div id=\"js-reporte-vacio\" class=\"hide alert alert-warning\">No hay ofertas disponibles<\/div><\/div>","clase_js":"reporte","tiene_archivo_js":"1"});
   </script>
   <script type="text/javascript">
    kernel_config.pagelet_count = 1
   </script>
  </div>
  <footer>
   <div class="container">
    <div class="row">
     <div class="span6">
      <div id="copyleft">
      </div>
     </div>
     <div class="span6">
      <div id="copyright">
      </div>
     </div>
    </div>
   </div>
  </footer>
  <a class="btn btn-inverse btn-large" href="#" id="back-to-top" role="button" title="Ir arriba">
   <i aria-hidden="true" class="fa fa-chevron-up">
   </i>
  </a>
 </body>
</html>